<item>
<title>La leyenda del Charro Negro (2018)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/698513164931</urlsolve>
<thumbnail>http://i2.wp.com/www.zimaent.com.mx/wp-content/uploads/2018/05/La-Leyenda-del-Charro-Negro-DVD.jpg?resize=600%2C861</thumbnail>
<fanart>http://i2.wp.com/www.zimaent.com.mx/wp-content/uploads/2018/05/La-Leyenda-del-Charro-Negro-DVD.jpg?resize=600%2C861</fanart>
<info>Leo San Juan y su séquito –por más que Teodora quiera simular que es el suyo– tiene frente a sí el mayor reto que ha enfrentado hasta ahora, y no es para menos, porque ésta podría ser su última leyenda, al menos por algún tiempo. Tras haber lidiado con la Nahuala, La Llorona, las momias guanajuatenses y hasta el mítico Chupacabras, ahora mira al mal a los ojos, al mismo diablo encarnado en La leyenda del Charro Negro.</info>
</item>

<item>
<title>La Leyenda de la Llorona</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/86038547016</urlsolve>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTYxMjcxNjU2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDI1OTE5Ng@@._V1_UY1200_CR108,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTYxMjcxNjU2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDI1OTE5Ng@@._V1_UY1200_CR108,0,630,1200_AL_.jpg</fanart>
<info>Beto y su hermana pequeña, Kika, se están divirtiendo en el pueblo en una noche desierta, oscura y nublada. Kika muy ruidosamente comienza a pedir caramelos, lo que hace que Beto se ponga nervioso. Mientras espera que Kika regrese de una casa que está muy cerca, Beto ve una figura espeluznante yendo en su dirección. Para salvar a su hermana, él grita el nombre del fantasma, "La Llorona"; ella escucha y precede perseguirlo. Kika encuentra a Beto perdido, lo busca, y lo encuentra justo a tiempo para verlo llevarse por La Llorona.</info>
</item>

<item>
<title>La Leyenda De Las Momias De Guanajuato 2014 </title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/91865877012</urlsolve>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-cpgCS15FPmw/VF6NvQRal8I/AAAAAAAAFbk/9cORBA_f0PU/s1600/la%2Bleyenda%2Bmonias.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/-cpgCS15FPmw/VF6NvQRal8I/AAAAAAAAFbk/9cORBA_f0PU/s1600/la%2Bleyenda%2Bmonias.jpg</fanart>
<info>Secuela del filme animado “La leyenda de la llorona”. En esta ocasión y como el título nos lo indica, Leo, el protagonista, se enfrentará a las momias que habitan en el Estado de Guanajuato.</info>
</item>

<item>
<title>Dante Inferno (2010)</title>        
<link>https://www3053.playercdn.net/86/1/9J_7gYS3FRLTqdm64hvP7g/1523498087/180324/502FPO42S6TTHFNEIX5TZ.mp4</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-0lL0q1Aqs7M/TdrsBybVjcI/AAAAAAAAUvg/uEsHz30YTNM/s1600/dantes+inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-0lL0q1Aqs7M/TdrsBybVjcI/AAAAAAAAUvg/uEsHz30YTNM/s1600/dantes+inferno.jpg</fanart>
<info>La historia del viaje de Dante a través de la primera y peor parte de la otra vida, el infierno. Virgilio guía y protege a Dante en su oscuro viaje descendiendo círculo por círculo hacia el centro de la Tierra y hacia el Purgatorio.
Director: Boris Acosta
Escritores: Dante Alighieri (historia), Dino Di Durante (adaptación)
Estrellas: Eric Roberts, Vittorio Gassman, Jeff Conaway</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
