<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Fuera de control</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/41.html</link>
<thumbnail>http://www.todocine.com/img002/img00156.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.todocine.com/img002/img00156.jpg</fanart>
<genero>aviones</genero>
<anio></anio>
<info>Esta es la historia de Nick Falzone (John Cusack) y de Russel Bell (Billy Bob Thornton), dos controladores aéreos del aeropuerto de nueva York. Nick está convencido de que es el mejor controlador aéreo de la ciudad, pero todo cambia cuando conoce a Russel, un hombre adicto a la adrenalina que provoca la aparición de una inmensa rivalidad entre ambos. Sus mujeres Connie (Cate Blanchett) y Mary (Angelina Jolie) se ven arrastradas por sus maridos a una carrera constante por demostrar quién de los dos es el mejor.</info>
<id_tmdb>12596</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Vuelo 112: misterio en el aire</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/40.html</link>
<thumbnail>http://www.maspeliculas.cc/wp-content/uploads/2017/12/vuelo-112-misterio-en-el-aire-2016.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.maspeliculas.cc/wp-content/uploads/2017/12/vuelo-112-misterio-en-el-aire-2016.jpg</fanart>
<genero>aviones</genero>
<anio></anio>
<info>Cuando el hermano de Sofía Gilchrist, una agente policial del cuerpo de investigación, muere en el accidente de un avión, del que ella se baja antes de despegar, Sofía rompe el protocolo y comienza a investigar de forma secreta.</info>
<id_tmdb>399912</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El vuelo (2012)</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/411.html</link>
<thumbnail>http://img109.imagetwist.com/th/08518/kiu29wa9v4wl.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img109.imagetwist.com/th/08518/kiu29wa9v4wl.jpg</fanart>
<genero>aviones</genero>
<anio></anio>
<info>El 14 de octubre de 2011, el capitán de aerolínea William Whip Whitaker (Denzel Washington) usa drogas de forma recreativa en su habitación de un hotel en Orlando, con la sobrecargo Katerina Katrina Márquez (Nadine Velazquez). Después de una noche de sexo, alcohol y dormir muy poco, Whip inhala cocaína antes de pilotar el vuelo 227 de SouthJet con destino a Atlanta. Después de un agitado despegue con fuerte turbulencia, el copiloto Ken Evans (Brian Geraghty) pilota el avión mientras Whip discretamente mezcla vodka en su jugo de naranja y duerme una siesta. Whip se despierta por una sacudida justo antes del descenso final y la aeronave entra toda la mona en picado como resultado de un fallo catastrófico en la cola del avión; posteriormente pierde ambos motores. Whip decide invertir el avión para evitar entrar en pérdida, con lo que gana tiempo y logra evitar caer en picado; instantes después regresa el avión a su posición normal justo antes de un aterrizaje forzoso en un campo junto a una iglesia. Whip pierde el conocimiento poco después del impacto contra el suelo.</info>
<id_tmdb>87502</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://imagenes.gatotv.com/categorias/peliculas/mundo_acuatico.png</fanart>
<genero>aviones</genero>
<anio></anio>
<info></info>
</item>
