<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Un Hombre Lobo Americano en Londres</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/7.html</link>
<thumbnail>https://static.fnac-static.com/multimedia/ES/images_produits/ES/ZoomPE/3/0/9/5050582744903/tsp20121012131122/Un-hombre-lobo-americano-en-Londres-Edicion-especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.fnac-static.com/multimedia/ES/images_produits/ES/ZoomPE/3/0/9/5050582744903/tsp20121012131122/Un-hombre-lobo-americano-en-Londres-Edicion-especial.jpg</fanart>
<info>David Kessler y Jack son dos jóvenes estadounidenses que, con sus mochilas a cuestas, han decidido pasar tres meses recorriendo Europa. En Inglaterra, en una zona rural desolada, la gente les da unos consejos escalofriantes: "no os apartéis del camino y no os acerquéis a los páramos", "cuidado con la luna". Cuando los jóvenes emprenden la marcha en la oscuridad, oyen un aullido terrorífico procedente de los páramos, pero no saben que los persigue una bestia legendaria sedienta de sangre, cuyas víctimas se convierten en muertos vivientes que deben vagar por la Tierra eternamente; en cambio, quienes escapan con vida tienen reservado un destino diferente</info>
<id_tmdb>814</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Un Hombre Lobo Americano en Paris</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/71.html</link>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-guias-peliculas/tc/2009/04/30/13324478.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-guias-peliculas/tc/2009/04/30/13324478.jpg</fanart>
<info>Un joven americano, Andy, se encuentra de vacaciones en París, junto a dos amigos, Brad y Chris. Una noche en la que se disponen a hacer jumping en la Torre Eiffel, Andy rescata a una chica, Serafine, que trata de suicidarse. La joven se marcha y él, que queda prendado de ella, trata de localizarla. Serafine oculta un oscuro secreto, un secreto que el americano va descubrir muy pronto....</info>
<id_tmdb>9406</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Abierto hasta el Amanecer</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/19.html</link>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2013/12/01/17/40303526.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2013/12/01/17/40303526.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb>755</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Frankenstein</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/lcazares/video/_myvideo/47.html</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/26/4f/40/264f40afd41e86af4120364993b12df2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/26/4f/40/264f40afd41e86af4120364993b12df2.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb>100241</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Abraham Lincoln Cazador De Vampiros</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5136.html</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/9oF8MWjpIbWvNjyLXzPOY8tyZXo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/9oF8MWjpIbWvNjyLXzPOY8tyZXo.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb>72331</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Bruja</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/4955.html</link>
<thumbnail>https://elchatarreroilustrado.files.wordpress.com/2016/03/the_witch__movie_poster__by_blantonl98-d9b0xmr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://elchatarreroilustrado.files.wordpress.com/2016/03/the_witch__movie_poster__by_blantonl98-d9b0xmr.jpg</fanart>
<id_tmdb>310131</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Animal</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/gottsu08/video/_myvideo/180.html</link>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-gPvfQMw8_0w/U6Il-Q4P85I/AAAAAAAADmM/fqAevi91lvo/s1600/animal_2014.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-gPvfQMw8_0w/U6Il-Q4P85I/AAAAAAAADmM/fqAevi91lvo/s1600/animal_2014.jpg</fanart>
<id_tmdb>274626</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Piramide</title> 
<link>https://my.mail.ru/mail/cineika/video/_myvideo/326.html</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/52/55/f5/5255f5dafb449f68705e2faf50f37355.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/52/55/f5/5255f5dafb449f68705e2faf50f37355.jpg</fanart>
<id_tmdb>282813</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Regresion</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/cineika/video/_myvideo/292.html</link>
<thumbnail>https://e.an.amtv.pe/se-filtra-video-emma-watson-realizando-desnudo-624x352-249595.jpg</thumbnail>
<fanart>https://e.an.amtv.pe/se-filtra-video-emma-watson-realizando-desnudo-624x352-249595.jpg</fanart>
<id_tmdb>241257</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El dia de la bestia</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/adictoalterror/video/_myvideo/155.html</link>
<thumbnail>http://es.web.img1.acsta.net/medias/nmedia/18/67/78/96/20142835.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img1.acsta.net/medias/nmedia/18/67/78/96/20142835.jpg</fanart>
<id_tmdb>10722</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La venganza de Pinocho</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=axh0MLPQUyQ</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_1873_60.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_1873_60.jpg</fanart>
<id_tmdb>30926</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Dracula (1974)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/442113067601</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTi9p2GlEH4Hnwp2wAhZxj1ZviVbYZkWxCs-w7TVAl61k3dyHmd</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTi9p2GlEH4Hnwp2wAhZxj1ZviVbYZkWxCs-w7TVAl61k3dyHmd</fanart>
<id_tmdb>25944</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>el barco de la muerte</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/svetac77/video/misvideos/929.html</link>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2015/09/26/20/51496645.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2015/09/26/20/51496645.jpg</fanart>
<id_tmdb>31703</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Profecia Diabolica</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/svetac77/video/misvideos/764.html</link>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/NdZXJPU65nU/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/NdZXJPU65nU/maxresdefault.jpg</fanart>
<id_tmdb>44698</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Jinete sin cabeza</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/88732535352</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/77/67/30/20078235.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/77/67/30/20078235.jpg</fanart>
<id_tmdb>2668</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El regreso de los muertos vivientes</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/192579832392</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/5d/e2/80/5de2807703c7d9d4d85ad4d2fbefb8bc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/5d/e2/80/5de2807703c7d9d4d85ad4d2fbefb8bc.jpg</fanart>
<id_tmdb>10925</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Hombre Lobo</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/29836642998</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_wolf_man_the_wolfman-260840693-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_wolf_man_the_wolfman-260840693-large.jpg</fanart>
<info>El filme profundiza los orígenes de la maldición del licántropo. Lawrence Talbot, un noble adinerado, regresa de Nueva York a la propiedad de la familia en Inglaterra tras la noticia de la desaparición de su hermano. Lawrence y su padre John Talbot buscarán a su hermano, búsqueda en la que descubrirá un terrible secreto que mora en su casa natal y que solo el cariño de Gwen, su enamorada, dulcificará en los infernales momentos de la maldición.</info>
<id_tmdb>7978</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Mosca I</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/30601382582</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41bc%2BFWGZSL._SX342_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41bc%2BFWGZSL._SX342_.jpg</fanart>
<info>Seth Brundle (Jeff Goldblum) es un gran científico obsesionado con poder conseguir que cualquier objeto, e incluso personas y animales, puedan ser teletransportadas a otros lugares tras una breve exposición a las ondas de una máquina que está diseñando. Seth necesita probar su invento con alguien y decide exponerse él mismo al experimento. Tras el éxito inicial de la prueba, el científico empezará a experimentar una serie de anomalías en su organismo que le hacen sospechar que algo extraño, relacionado con su invento, está ocurriendo. Pronto se dará cuenta de que una mosca también ha sido expuesta a la máquina a la misma vez que él. Los perjudiciales efectos del experimento empezarán a notarse y la vida de Seth dará un vuelco, teniendo que enfrentarse al mundo siendo otro ser. En concreto, un insecto.</info>
<id_tmdb>9426</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Mosca II</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/adictoalterror/video/_myvideo/220.html</link>
<thumbnail>http://www.pelisonic.com/wp-content/uploads/2015/09/la-mosca-177x300.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.pelisonic.com/wp-content/uploads/2015/09/la-mosca-177x300.jpg</fanart>
<info>El hijo de Seth Brundle y Veronica Quaife, de la mosca y una mujer, ha nacido, muriendo su madre en el parto. En apariencia es normal, pero bajo el cuerpo de Martin Brundle puede esconderse el secreto de su padre, por lo que ha sido educado y cuidado bajo la tutela de las industrias Bartok, donde trabajaba su padre, que pretenden aprovechar los conocimientos que extraigan los científicos del estudio de su cuerpo mutante, que crece a gran velocidad y que ya con tres años se ha hecho adulto. Antes de conocer quién era su padre se encuentra con la investigadora Beth Logan, de la que se enamora, y al poco comienza a transformarse físicamente y a ponerse en contra del empresario Anton Bartok y a desear vengarse por sus desalmados experimentos.</info>
<id_tmdb>10344</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Viernes 13 (2009)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/356971448963</urlsolve>
<thumbnail>https://static.pelisfox.tv/static/movie/cover/original/6ff82275dae87a06a7d2098ca61fd6c0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.pelisfox.tv/static/movie/cover/original/6ff82275dae87a06a7d2098ca61fd6c0.jpg</fanart>
<info>En junio de 1980, Alice Hardy es la única chica superviviente de la masacre desatada en el campamento de Crystal Lake por la Señora Voorhees. Después de decapitar a Pamela Voorhees con un machete, Alice logra escapar. 29 años después, en 2009, cinco chicos van al bosque en busca de marihuana. Wade (Jonathan Sadowski) les cuenta a sus amigos una historia de terror sobre un niño llamado Jason (Derek Mears), quien murió ahogado y ahora deambula por el bosque como un muerto en vida que castiga a los adolescentes irresponsables, pero nadie le cree. Esa noche, Jason aparece y asesina a los jóvenes.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El ritual (2017)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/510366583427</urlsolve>
<thumbnail>https://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2018/02/The-Ritual-2017-DVDRip-Latino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2018/02/The-Ritual-2017-DVDRip-Latino.jpg</fanart>
<info>Cinco viejos amigos de la universidad, Phil, Dom, Hutch, Luke y Rob, se reúnen en una taberna en un bar y discuten los planes para un viaje en grupo para ponerse al día. Rob sugiere ir de excursión a Suecia, pero los demás lo derriban rápidamente. Más tarde en la noche, el grupo sale del pub y pasa una tienda. Luke desea detenerse y comprar una botella de Vodka, que Rob lo acompaña en hacer. Mientras conversan en la tienda, la pareja se da cuenta de que el cajero angustiado se desplomó contra la pared detrás del registro. Dos ladrones armados salen de la habitación de atrás, y Luke se esconde detrás de un estante al final del pasillo, dejando a Rob congelado por el miedo. Los ladrones se oponen a Rob, exigiendo su billetera, reloj y anillo. Rob parte con los dos primeros voluntariamente, pero se niega a darles su anillo, ya que es su anillo de bodas. Luke, aún oculto a la vista, le da la vuelta a la botella en la mano y se prepara para intervenir. Sin embargo, él es demasiado lento para actuar, y Rob es golpeado hasta la muerte ante sus ojos.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Election: La noche de las bestias (2016)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/torrentfurious/video/_myvideo/130.html</link>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/23/15/15/158290.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/05/23/15/15/158290.jpg</fanart>
<info>Han pasado dos años desde que el ex-sargento de policía Leo Barnes (Frank Grillo) decidió no vengarse del hombre que mató a su hijo. Ahora Barnes dirige al equipo de seguridad que se encarga de proteger a la senadora Charlie Roan (Elizabeth Mitchell), una candidata a la Presidencia que reivindica la supresión de La Purga anual, que consiste en permitir, una noche al año, cualquier actividad criminal, incluído el asesinato. Roan considera que esta práctica perjudica sobre todo a los necesitados y a los pobres.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La monja poseída (1976)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/463258847825</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinedirecto.net/Images/Ima002/la-monja-poseida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Un sacerdote excomulgado funda un culto satánico que practica clandestinamente en lo que aparentemente es un convento católico.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La isla siniestra(2010)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/851297634969</urlsolve>
<thumbnail>https://static.pelisfox.tv/static/movie/cover/original/1fad341b8017cd4154a9566e603e69e3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>En 1954 el agente Teddy Daniels y su compañero Check Aule son enviados a la isla de Shutter Island a investigar en un hospital psiquiátrico donde están internados peligrosos criminales. Una de las pacientes, Rachel Solando, ha desaparecido misteriosamente. ¿Cómo pudo salir de una celda cerrada desde el exterior? El único indicio encontrado en la habitación es un trozo de papel sobre el que se leen una serie de cifras y letras sin significado aparente. ¿Obra incoherente de una enferma mental o criptograma? Martin Scorsese ('El lobo de Wall Street', 'La tercera orilla') es el encargado de dirigir esta apasionante historia, contando con la activa colaboración de Laeta Kalogridis para llevar a cabo el guion del filme basándose en todo momento en la novela publicada en su día por el escritor Dennis Lehane. El reparto está integrado por varios intérpretes de la talla de Leonardo DiCaprio ('El gran Gatsby', 'Django desencadenado') o Mark Ruffalo ('Foxcatcher', 'The Normal Heart').</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Cementerio de Mascotas (1989)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/241389406946</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/36/71/26/367126297cd28702f79c44f41f901c3c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>El doctor Louis Creed, su esposa y sus dos niños se instalan en una vivienda próxima a una carretera con mucho tráfico. Cerca de la casa hay un sendero que lleva a un cementerio de animales y también a un antiguo cementerio indio; según la leyenda, los que sean enterrados allí volverán a la vida. Louis comprobará que es cierto cuando el gato de su hija es atropellado por un camión y un extraño vecino llamado Jud resucita al pequeño animal</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El exorcista - 1973</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/424907508450</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51C7wcgeGgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Adaptación de la novela de William Peter Blatty que se inspiró en un exorcismo real ocurrido en Washington en 1949. Regan, una niña de doce años, es víctima de fenómenos paranormales como la levitación o la manifestación de una fuerza sobrehumana. Su madre, aterrorizada, tras someter a su hija a múltiples análisis médicos que no ofrecen ningún resultado, acude a un sacerdote con estudios de psiquiatría. Éste, convencido de que el mal no es físico sino espiritual, es decir que se trata de una posesión diabólica, decide practicar un exorcismo. Seguramente la película de terror más popular de todos los tiempos.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Hombre lobo la bestia entre nosotros (2012)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/30025845430</urlsolve>
<thumbnail>http://dreamers.com/indices/imagenes/peliculas.10054.IMAGEN1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La acción de la película transcurre en Europa, durante el siglo XIX. Las noches de luna llena son una auténtica pesadilla para los habitantes de una aldea. Daniel (Guy Wilson), es aprendiz del médico de la región. Una de las noches en las que hay luna llena, el propio Daniel es testigo de un ataque salvaje realizado por un hombre lobo. La bestia se va haciendo más y más famosa con cada uno de sus ataques, lo que provoca la llegada de varios cazarrecompensas, de charlatanes y de mirones que solo buscan un momento de fama. Con la llegada del que parece ser un experto grupo cazador de bestias, Daniel decide unirse a ellos para cazar al licántropo a pesar de las protestas de su propia madre. No tardarán en averiguar que el hombre lobo es mucho más fuerte de lo que habían imaginado.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Los extraños (2018)</title>        
<ol>https://openload.co/embed/Hd6ctrCdiIw/</ol>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRIhqQ0NHLFSbA9hz6uk6c4j7C-f2HKEDrU2_QBbJvlTXt4tLxs_g</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Cindy (Christina Hendricks) y Mike (Martin Henderson) son un matrimonio con dos hijos, Luke (Lewis Pullman) y Kinsey (Bailee Madison). Con la idea de pasar una temporada en un campamento de caravanas antes de dejar a la problemática Kinsey en un internado, se embarcan en un viaje por carretera. Pero el viaje cobra un giro peligroso cuando se ve interrumpido por la llegada de tres psicópatas enmascarados que les atacan sin piedad. La familia deberá dejar atrás sus rencillas y unirse para hacer todo lo posible para sobrevivir.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Isla de la Muerte (2016)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/805711841923</urlsolve>
<thumbnail>http://www.peliculas-mp4.com/wp-content/uploads/2018/07/isle_of_the_dead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La isla de la muerte (Isle of the Dead) ... En esta película, mezcla de drama y misterio, un grupo de personas quedan aisladas en una isla griega tras declararse en cuarentena por una epidemia</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Brimstone (2016)</title>        
<ol>https://openload.co/embed/b1dpqQAps0w/</ol>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/wp-content/uploads/2017/12/brimstone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>En el momento en que el nuevo reverendo sube al púlpito, Liz sabe que ella y su familia están en peligro. Pero ella es una sobreviviente y va a luchar para tener una vida mejor con su hija, cueste lo que cueste.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Habitacion Del Panico (2002)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/858694093443</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/_hogbewf4qRI/THLSheeOZmI/AAAAAAAAAc0/MlpUaKYNuYk/s1600/habitacion+panico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Atrapados en su sala de pánico en piedra rojiza de Nueva York, una cámara escondida construida como un santuario en caso de robo, la recién divorciada Meg Altman (Jodie Foster) y su joven hija Sarah (Kristen Stewart) juegan un juego mortal de gato-y- Ratón con tres intrusos: Burnham (Forest Whitaker), Raoul (Dwi Ght Yoakam) y Junior (Jared Leto), durante una brutal invasión a su hogar. Pero la habitación en sí es el punto focal porque lo que realmente quieren los intrusos es dentro de ella.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La dama roja mata siete veces</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/670702111313</urlsolve>
<thumbnail>https://static.filmin.es/images/media/15082/1/poster_0_3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.filmin.es/images/media/15082/1/poster_0_3.jpg</fanart>
<id_tmdb>40130</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>



