<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Los Siete Magnificos (2016)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/11.html</link>
<thumbnail>https://cinestesiafilms.org/wp-content/uploads/2016/09/lossietemagnificos_imagendestacada-300x300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinestesiafilms.org/wp-content/uploads/2016/09/lossietemagnificos_imagendestacada-300x300.jpg</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

Los siete magníficos (en el original en inglés The Magnificent Seven) es una película estadounidense de western y acción de 2016, dirigida por Antoine Fuqua, versión de el western del mismo nombre de 1960, la cual a su vez es una adaptación de Los siete samuráis.

La película está protagonizada por Denzel Washington, Chris Pratt, Ethan Hawke, Vincent D'Onofrio, Manuel Garcia-Rulfo, Luke Grimes, Haley Bennett, Matt Bomer, Peter Sarsgaard y Lee Byung-hun. La fotografía principal comenzó el 18 de mayo 2015 en el norte de Baton Rouge, Louisiana. La película fue estrenada el 23 de septiembre de 2016.
</info>
</item>

<item>
<title>Por unos cuantos Dolares mas (1965)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/lcazares/video/_myvideo/287.html</link>
<thumbnail>http://marakka2000.us/images/PorUnosDolaresMasP.JPG</thumbnail>
<fanart>http://marakka2000.us/images/PorUnosDolaresMasP.JPG</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

Un cazarrecompensas (Clint Eastwood), apodado Joe, se dirige a San Miguel, un pueblo en la frontera de México y los Estados Unidos, donde reina la confusión y abundan los bandidos y las viudas. En este pueblo, dos familias, los Rojo y los Baxter, se disputan el control del pueblo. Los Rojo son tres hermanos: Ramón (Gian Maria Volonté), Esteban (Sieghardt Rupp) y Miguel Benito (Antonio Prieto Puerto), y se dedican al tráfico de alcohol, con sus mercenarios interpretados por actores españoles como Aldo Sambrell o José Canalejas. Mientras que el matrimonio Baxter: Consuelo (Margarita Lozano) y el sheriff John (Wolfgang Lukschy), se dedica a la venta de armas y son custodiados por esbirros interpretados por algunos actores españoles como Antonio Molino Rojo, Frank Braña o Lorenzo Robledo. Durante la película, Joe se dedica a sacar dinero de ambos bandos haciéndoles trabajos a cada uno, sin que el otro bando se entere. Hasta que se enamora de Marisol (Marianne Koch) y los Rojo lo capturan y lo torturan. Pero Joe consigue escaparse y se cobija en una mina abandonada donde es cuidado por el enterrador del pueblo (Joseph Egger) y el cantinero "Silvanito" (José Calvo). Y mientras los Rojo buscan desesperados a Joe masacrando el pueblo entero y eliminando a los Baxter, Joe prepara su venganza en la mina, hasta que se recupera y se enfrenta cara a cara a los Rojo en una escena memorable.</info>
</item>

<item>
<title>Hasta que llego tu Hora (1968)</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5225.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61cRY-E15PL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61cRY-E15PL._SY445_.jpg</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

En un pueblo pobre y desértico en el que nunca ocurre nada, Brett McBain (Frank Wolff) decide preparar una fiesta de bienvenida para su bella esposa, Jill (Claudia Cardinale, 'Fellini, ocho y medio'). Cuando ésta llega a casa después de un largo camino desde Nueva Orleáns, descubre que McBain y sus hijos han sido asesinados por una banda de pistoleros. Jill, entonces, hereda la fortuna de su marido, lo que la sitúa en el punto de mira del Barón del Ferrocarril Morton (Gabriele Ferzetti, 'La Aventura'), encargado de dar la orden de asesinar a su familia.

Mientras, un misterioso extraño acompañado de una harmónica (Charles Bronson, La gran evasión) y conocido con el mismo nombre que su instrumento, "Harmónica", busca a Frank (Henry Fonda, '12 hombres sin piedad'), el sanguinario pistolero que trabaja bajo las órdenes del Barón. Por otro lado, el fugitivo Cheyenne (Jason Robards, 'Todos los hombres del presidente'), que es acusado de haber asesinado a la familia McBain, se une a "Harmónica" en la búsqueda.</info>
</item>

<item>
<title>El rebelde Orgulloso (1958)</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=zLQDUuhRnyg</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinerama.es/wp-content/uploads/1958/01/cine-005540.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinerama.es/wp-content/uploads/1958/01/cine-005540.jpg</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

En plena Guerra de Secesión (entre 1861 y 1865) los ciudadanos norteamericanos tenían que ver tragedias y sucesos inolvidables. En la ciudad de Atlanta, un niño presencia cómo un grupo de soldados de la Unión asesinan a su madre e incendian su casa ante sus ojos impotentes. 

El hecho le ha dejado completamente traumatizado y ha perdido el habla. Una vez que ha terminado el conflicto, su padre (Alan Ladd, Raíces profundas), un ex-soldado del bando confederado, decide llevarle a un largo viaje a través del país para encontrar un doctor que pueda curar su mudez repentina. Por el camino tropiezan con innumerables complicaciones y John Chandler, el padre, tiene que enfrentarse a una condena de cárcel de 30 días tras ser acusado injustamente de comenzar una pelea en un pequeño pueblo. Sin embargo, reciben la ayuda de Linnett (Olivia de Havilland, Lo que el viento se llevó), una ranchera que también tiene sus propios problemas: una familia quiere robarle sus tierras para el ganado. A raíz de haberle salvado de prisión, Chandler y Linnett comienzan una relación de protección y amistad.</info>
</item>

<item>
<title>Django (2012)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/14.html</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/2c/91/52/2c9152c233ec802cebd0da29b0f37869.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/2c/91/52/2c9152c233ec802cebd0da29b0f37869.jpg</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

En 1858 Texas, los hermanos Ace y Dicky Speck conducen un grupo de esclavos negros con grilletes a pie. Entre ellos se encuentra Django Freeman, vendido y separado de su esposa Broomhilda von Shaft, una esclava de la casa. Los hermanos son detenidos por el Dr. King Schultz, un dentista alemán convertido en cazarrecompensas que pide comprar uno de los esclavos. Él le pregunta a Django sobre su conocimiento de los hermanos Brittle, un trío de forajidos por quien Schultz lleva una orden. Cuando Ace lo amenaza con irse, Schultz lo mata con un sorteo rápido y luego mata al caballo de Dicky, que cae y aplasta la pierna de Dicky. Schultz insiste en pagar a Dicky un precio justo por Django antes de dejarlo con los esclavos recién liberados, quienes lo matan y siguen la Estrella del Norte hacia la libertad. Como Django puede identificar a los hermanos Brittle, Schultz le ofrece su libertad a cambio de ayuda para rastrearlos.

Después de rastrear a los Brittles en la plantación de Spencer "Big Daddy" Bennett en Tennessee y matarlos, Bennett reúne una gran pandilla para atacar su campamento en la noche; Schultz los embosca con un explosivo, matando a la mayoría de ellos mientras Django mata a Bennett. Sintiéndose moralmente obligado con Django, Schultz acuerda ayudarlo a encontrar y rescatar a Broomhilda. Schultz entrena a Django como su aprendiz, y los dos se convierten en socios. Django pronto recoge su primer botín, guardando el prospecto para la buena suerte.</info>
</item>

<item>
<title>El Imperio del Ganado (1958)</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=wh1yiUcSDaU</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71VtIR6VsRL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71VtIR6VsRL._SY445_.jpg</fanart>
<info>Sinopsis RGBTV

El ganadero John Cord (Joel McCrea) cumple una condena de cinco años, debido a que sus hombres, completamente borrachos, arrasaron Hamiltonville. Cuando regresa al pueblo, los vecinos, enfurecidos, lo arrastran por las calles. El cacique local Ralph Hamilton (Don Haggerty), que se quedó ciego a causa de los disturbios y está casado con Janice (Phyllis Coates), la antigua novia de Cord, le salva la vida y lo contrata para trasladar 5000 cabezas de ganado por un territorio muy peligroso. Al mismo tiempo, Cord acepta el encargo de conducir la manada de un rival de Hamilton porque lo que pretende es consumar su venganza arruinando el pueblo. </info>
</item>

<item>
<title>Tambores de Guerra (1957)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/281422727761</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/08/03/15/58/057138.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/08/03/15/58/057138.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>Tombstone</title>        
<urlsolve>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/30.html</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-3uT2kMqRGeo/ULkKbop0a4I/AAAAAAAAUuM/u-i03u9VvEg/s1600/Tombstone+cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-3uT2kMqRGeo/ULkKbop0a4I/AAAAAAAAUuM/u-i03u9VvEg/s1600/Tombstone+cover.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>La jungla humana (1968)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/458317367889</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/89/ca/88/89ca8855e57d6e53284298142511141a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/89/ca/88/89ca8855e57d6e53284298142511141a.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>Rio Bravo (1968)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/44474567188</urlsolve>
<thumbnail>http://rarefilm.net/wp-content/uploads/2017/02/Rio-Bravo-1959.jpg</thumbnail>
<fanart>http://rarefilm.net/wp-content/uploads/2017/02/Rio-Bravo-1959.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>Por un puñado de Dolares (1964)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/189170059848</urlsolve>
<thumbnail>http://www.diccionariosdigitales.net/CARATULAS/Por%20un%20pu%C3%B1ado%20de%20dolares%20(1965).jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.diccionariosdigitales.net/CARATULAS/Por%20un%20pu%C3%B1ado%20de%20dolares%20(1965).jpg</fanart>
<info></info>
<info></info>
</item>

<item>
<title>El bueno, el feo y el malo (1966) </title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=lzwcOJjgvf0</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7YT76TDpq47x61269Oh9DmQ3bAQbGuuhKUKt094u4WyQg28aB-Q</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7YT76TDpq47x61269Oh9DmQ3bAQbGuuhKUKt094u4WyQg28aB-Q</fanart>
<info>Blondie (Clint Eastwood), Tucco (Eli Wallach) y Angel Eyes (Lee Van Cleef) emprenden en una odisea para desenterrar un tesoro escondido en una tierra devastada por los acontecimientos de la Guerra Civil Americana.</info>
</item>

<item>
<title>La Marca de la Horca</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1244525234802</urlsolve>
<thumbnail>http://www.bajarpelisgratis.com/wp-content/uploads/2018/04/La-Marca-de-la-Horca.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.bajarpelisgratis.com/wp-content/uploads/2018/04/La-Marca-de-la-Horca.jpg</fanart>
<info>Año 1889, Oklahoma. Un grupo de personas acusan a Jed Cooper de haber rogado ganado y quieren ahorcarlo. Llevan a cabo lo que tienen pensado pero a último momento aparece un comisario que trabajó bajo las órdenes del juez Fentom y detiene el asesinato, además de aclarar la situación y demostrar que es inocente. Dicho juez tiene un trato para Jed, convertirlo en comisario para que atrape vivos a quienes intentaron lincharlo para ser juzgados por dicho juez.</info>
</item>

<item>
<title>Mi nombre es Django</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=9ydKyjwvCmY</urlsolve>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/_X1-xFn8w-i0/TAHNQCKNI1I/AAAAAAAAHVs/P6TJaOOy7lc/s1600/Django+il+bastardo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/_X1-xFn8w-i0/TAHNQCKNI1I/AAAAAAAAHVs/P6TJaOOy7lc/s1600/Django+il+bastardo.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Por la senda mas difícil (1975)</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=RQl2PVhEzOg</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/48/5e/af/485eaf072e47a16784c9585b959ccc6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/48/5e/af/485eaf072e47a16784c9585b959ccc6c.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Sabata (1969)</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=WflDm1RkRzA</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/ca/89/19/ca89198a44c022d02798b8c59a3e2404.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/ca/89/19/ca89198a44c022d02798b8c59a3e2404.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Venganza despiedada</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=kzv-cAhZHOI</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2017/07/03/17/91727545.jpg?size=230x230&crop=true</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2017/07/03/17/91727545.jpg?size=230x230&crop=true</fanart>
</item>

<item>
<title>El vengador sin piedad (1958) </title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=ACY4chUVo9Q</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNmJxcHpYv-09oMUUqCjR1gmo7BkxCUOr0Yu0ZHmI_ISCwKg4v</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNmJxcHpYv-09oMUUqCjR1gmo7BkxCUOr0Yu0ZHmI_ISCwKg4v</fanart>
</item>

<item>
<title>El jinete pálido (1985)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/363850828369</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51T-QEMp1gL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51T-QEMp1gL.jpg</fanart>
<info>Un misterioso desconocido y posiblemente venido de otro mundo llega al rescate de un pueblo fronterizo que vive acosado por un grupo de pistoleros. La paz de esa pequeña comunidad minera se hizo añicos cuando LaHood Coy, el despiadado propietario de la poderosa empresa encargada de la extracción de la mina, tomó el control del territorio junto a su hijo Josh y sus mercenarios a sueldo. Es entonces cuando llega a lomos de un caballo pálido el Predicador, un forastero que une fuerzas con Hull Barrett, el líder de los mineros, y juntos plantan cara a LaHood y sus compinches. Hombre de escasas palabras, el Predicador y el aura de misterio que lo rodea van consiguiendo el favor de los locales. Poco a poco, junto a Hull irá organizando a los mineros para luchar contra los invasores y lograr expulsarlos del pueblo de una vez por todas y para siempre.</info>
</item>

<item>
<title>El póker la muerte (1968)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/405108361809</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cine365static.com/assets/img/peliculas/2214/3/cover/l/el_poker_de_la_muerte_22143.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cine365static.com/assets/img/peliculas/2214/3/cover/l/el_poker_de_la_muerte_22143.jpg</fanart>
<info>En 1880, una partida de póquer que se juega en un salón de un pueblo llamado Rincon, en el estado de Colorado, tiene un final trágico después de que uno de los jugadores sea sorprendido haciendo trampas. A pesar de los intentos por evitarlo de Van Morgen, el resto de los jugadores lincha al tahúr ahorcándolo. 

Tiempo después, mientras la población experimenta un desarrollo efervescente debido a la atracción que genera la fiebre del oro, muchos forasteros se establecen en Rincon. Entre ellos, Jonathan Rudd, un sospechoso predicador que va armado. Estos hechos son sucedidos por las misteriosas muertes por ahorcamiento, una tras otra, de los jugadores de la partida que acabó con el linchamiento del tramposo. Las incógnitas que se ciernen sobre los supervivientes son quién es el responsable de las muertes y quién será la siguiente víctima.</info>
</item>

<item>
<title>De hombre a hombre (1967)</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=vbC_Pq8EDqk</urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>RGBTV

En una noche de tormenta unos forajidos asaltan un rancho donde Bill Meceita (John Phillip Law), un niño escondido observa como matan a su padre (Walter Giulangeli), violan a su madre y a su hermana, matándolas luego y va observando cada detalle de todos los bandidos, que le servirá para después de 15 años ir buscarlos y vengarse. En ese camino se encuentra con Ryan (Lee Van Cleef), un antiguo miembro de esa banda que también los persigue porque fue traicionado, costándole 15 años de cárcel. Ahora, tras varios desencuentros, se juntarán para dar caza a los forajidos.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>