<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>El Infierno</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5158.html</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/1f/de/60/1fde6062d53a5395c023bcce91848df7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/1f/de/60/1fde6062d53a5395c023bcce91848df7.jpg</fanart>
<id_tmdb>52629</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Mariachi</title>        
<ol>https://openload.co/embed/B-HiuYdAXHw/</ol>
<thumbnail>http://img.desmotivaciones.es/201109/ElMariachi1992.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img.desmotivaciones.es/201109/ElMariachi1992.jpg</fanart>
<id_tmdb>9367</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>27 El club de los malditos</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/700690205315</urlsolve>
<thumbnail>http://www.lt9.com.ar/uploads/agenda/16041_04-01-18_19-11.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.lt9.com.ar/uploads/agenda/16041_04-01-18_19-11.jpg</fanart>
<info>Una noche en el verano más caluroso en 20 años, Leandro De La Torre, famoso cantante punk, sale disparado por una ventana e impacta sobre el techo de un auto. Es el día de su cumpleaños número 27. Paula, una joven fan de veintipocos años, graba todo con su celular. Lejos está de saber que en aquel video está la clave detrás del asesinato del músico.</info>
<id_tmdb>496208</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Italia 90</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/72.html</link>
<thumbnail>http://www.revistaikaro.com/wp-content/uploads/2017/01/italia-90-la-pelicula.png</thumbnail>
<fanart>http://www.revistaikaro.com/wp-content/uploads/2017/01/italia-90-la-pelicula.png</fanart>
<info>Italia 90: la película, es una película costarricense de drama deportivo, estrenada en 2014, dirigida por Miguel Gómez y protagonizada por Juan Carlos Pardo, Fernando Bolaños, Daniel Ross, Ólger González, Winston Washington, Ítalo Marenco, Javier Montenegro, Boris Alonso Sosa, Andrés Camacho y Luis Montalbert-Smith, que cuenta la historia de los jugadores de la Selección de fútbol de Costa Rica que participaron en la Copa Mundial de Fútbol de Italia 1990.</info>
<id_tmdb>313692</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La ley de Herodes</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5813.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTkoxwOTQoEtziRVFJ6tL_Do_ZdFstV0s_X1xu4Fx2NtxVG6ONO</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>En el año 1949 los habitantes de la localidad de San Pedro de los Saguaros decapitan de un machetazo al Presidente Municipal cuando trataba de huir del pueblo con el dinero de los presupuestos del pueblo.

El licenciado López, Secretario de Gobierno, decide nombrar a Juan Vargas, encargado de un basurero y antiguo militante del PRI, como nuevo alcalde hasta las próximas elecciones en las que él es firme aspirante a la gobernación del estado.

Vargas afronta su misión con las mejores intenciones, hasta que poco a poco va descubriendo los beneficios del poder y la corrupción.</info>
<id_tmdb>14430</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El jugador de Ajedrez</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/798094985859</urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Un ludópata retirado viaja a Mar del Plata para entregarle dinero a los nietos de su patrón, un millonario empresario de la carne. Paulina, joven y bella, reniega del mandato impuesto por su abuelo de administrar la empresa familiar, y gracias a la fascinación que ejerce sobre Alejandro, lo convence para que juegue por ella en la ruleta. Sergio, hermano de Paulina, tampoco aspira a seguir con el negocio de la familia y no duda en engañar a Alejandro para utilizar el dinero de la empresa en sus propios asuntos. Muy pronto el azar y sus desenlaces irán complicando las relaciones en esta tensa trama, en la cual todos se necesitan y se usan mutuamente. La ruina los espera como el resultado de decisiones equivocadas y otros desaciertos. El implacable azar, sin ley ni voluntad, les depara tanto la fugaz e inconstante fortuna, como la ruina.</info>
<id_tmdb>438421</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Colao</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/778863381123</urlsolve>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWVmNzhhOWMtMTJhMy00YzYzLWFiNDItMWM4ZWNlMzg2ZmQxXkEyXkFqcGdeQXVyNzcyODY2NTk@._V1_UY268_CR7,0,182,268_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>En lo más profundo de Jarabacoa vive Antonio quien no ha hecho más en su vida que cultivar el fruto del café como le han enseñado desde que era joven. Soltero, bajo el seno familiar y casi al cumplir los 40 años, decide darle un giro a su vida y abrirse nuevos horizontes con el fin de encontrar lo único que le falta en su vida, el amor. </info>
<id_tmdb>495056</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El crimen del padre Amaro</title>        
<disko>http://diskokosmiko.mx/IngArturo/cine-mexicano-102855/el-crimen-del-padre-amaro,1889108.avi</disko>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<id_tmdb>542</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<ol></ol>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>