<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Desierto</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/967988808324</urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<id_tmdb>258363</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Valentin de la Sierra</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/147.html</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/valentin-de-la-sierra-hombres-y-heroes-D_NQ_NP_11366-MLM20043146812_022014-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/valentin-de-la-sierra-hombres-y-heroes-D_NQ_NP_11366-MLM20043146812_022014-F.jpg</fanart>
<id_tmdb>263621</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Tonta pero no tanto</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/150.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51cMZCw380L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51cMZCw380L.jpg</fanart>
<id_tmdb>286015</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Muerte de un Gallero</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=pRTbhmmniLA</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41HvnEjoi2L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41HvnEjoi2L.jpg</fanart>
<id_tmdb>372438</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Moro de Cumpas</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=LkYG9NW3p5s</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61icBYoEOUL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61icBYoEOUL._SY445_.jpg</fanart>
<id_tmdb>108290</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El ojo de vidrio</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=etnm7RfCTWA</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/14/12/10/12/30/465369.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/14/12/10/12/30/465369.jpg</fanart>
<id_tmdb>108287</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Maldicion De La Momia Azteca</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/584098253393</urlsolve>
<thumbnail>https://www.google.com/search?q=/la_maldicion_de_la_momia_azteca%2B&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=0ahUKEwjjjbHagdfbAhWCg5AKHbUCDDAQ_AUICigB&biw=1280&bih=618#imgrc=OEjGYM4OrZCctM:</thumbnail>
<fanart>https://www.google.com/search?q=/la_maldicion_de_la_momia_azteca%2B&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=0ahUKEwjjjbHagdfbAhWCg5AKHbUCDDAQ_AUICigB&biw=1280&bih=618#imgrc=OEjGYM4OrZCctM:</fanart>
<id_tmdb>136852</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Cucaracha</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/255221303889</urlsolve>
<thumbnail>https://a.ltrbxd.com/resized/film-poster/8/3/4/3/6/83436-la-cucaracha-0-230-0-345-crop.jpg?k=dde09d3b35</thumbnail>
<fanart>https://a.ltrbxd.com/resized/film-poster/8/3/4/3/6/83436-la-cucaracha-0-230-0-345-crop.jpg?k=dde09d3b35</fanart>
<id_tmdb>102634</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Maria Candelaria</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/403764939345</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/3/30/Mar%C3%ADa_Candelaria.jpg/220px-Mar%C3%ADa_Candelaria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/3/30/Mar%C3%ADa_Candelaria.jpg/220px-Mar%C3%ADa_Candelaria.jpg</fanart>
<id_tmdb>60225</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Valentina</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/458345744977</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSRwP0LzA75-s33rnU_JVXxMd4P5swgsJ-xb9-acVn31JyZRjzIlg</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSRwP0LzA75-s33rnU_JVXxMd4P5swgsJ-xb9-acVn31JyZRjzIlg</fanart>
<id_tmdb>464084</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santo y Blue demon contra el Dr. Frankenstein</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/589409815172</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-uFrAhmMpMjM/UmPpaMimh-I/AAAAAAAAEzU/FQWxeqbucoI/s1600/CARTEL+5.gif</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-uFrAhmMpMjM/UmPpaMimh-I/AAAAAAAAEzU/FQWxeqbucoI/s1600/CARTEL+5.gif</fanart>
<info>El Doctor Frankenstein (el nieto del original) está realizando experimentos de transplantes de cerebro con el fin de revivir a su esposa muerta a causa de un grave tumor cerebral; sus experimentos fallidos son arrojados a las calles donde siembran el terror, con el fin de poner la ciudad a sus pies planea crear el monstruo definitivo, un monstruo invencible que además de un cuerpo prodigioso llevará trasplantado el cerebro de El Santo, El Enmascarado de Plata.</info>
<id_tmdb>3214</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santo vrs Las Lobas</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/900982114948</urlsolve>
<thumbnail>http://cl.buscafs.com/www.tomatazos.com/public/uploads/images/18636_173x256.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-uFrAhmMpMjM/UmPpaMimh-I/AAAAAAAAEzU/FQWxeqbucoI/s1600/CARTEL+5.gif</fanart>
<info>Santo salva una ciudad mexicana de una reina de hombre lobo y su camarilla de lobas.</info>
<id_tmdb>547334</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santo y Blue Demon en el mundo de los muertos</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/784215247492</urlsolve>
<thumbnail>https://raremoviecollector.com/wp-content/uploads/2016/06/santo-Blue-Demon-world-of-dead-1970-rmc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raremoviecollector.com/wp-content/uploads/2016/06/santo-Blue-Demon-world-of-dead-1970-rmc.jpg</fanart>
<info>En 1676, la Inquisición está tratando de erradicar de México una secta satánica. Cuatro de sus miembros son quemados en la hoguera, mientras Damiana, la gran sacerdotisa, mira desde lejos. Al regresar al cementerio, donde la esperan sus seguidores, Damiana invoca la asistencia de Satanás. Aparece repentinamente el Caballero Azul (Blue Demon): ha sido enviado a ayudarla a ejecutar su venganza (más tarde se revelará que es una buena persona cuya alma había sido poseída por el demonio).</info>
<id_tmdb>62919</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santo en la venganza de las mujeres vampiro</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/782867303044</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.gandhi.com.mx/media/catalog/product/cache/1/small_image/200x/17f82f742ffe127f42dca9de82fb58b1/7/5/7502210140963.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.gandhi.com.mx/media/catalog/product/cache/1/small_image/200x/17f82f742ffe127f42dca9de82fb58b1/7/5/7502210140963.jpg</fanart>
<info>En 1730 la condesa y sacerdotisa de las vampiras es condenada a morir clavada por una estaca. En 1970 el doctor Brankof descubre el cadáver de la condesa y le inyecta la sangre de una bailarina secuestrada por sus secuaces. Mayra resucita y acuerda a ser inmortal al doctor y a su ayudante gigante a cambio de que la ayuden a vengarse de Santo, último descendiente de quienes la condenaron. Hipnotizan a un luchador contrincante para que lo mate. No obstante Santo lo vence. Mayra se vuelve vampira para atacarlo pero él huye. Un periodista y su novia Paty no creen a Santo que las vampiras existen. El príncipe de la tinieblas ordena a Mayra convertir en vampiros a los humanos para apoderarse del muco. Ella vampiriza al doctor y sus secuaces, a un estudiante y a la bailarina y todos atacan a la gente. La policía investiga y Paty es raptada para ejecutarla. Santo también es capturado pero vence al monstruo del doctor y libera al teniente atrapado. Ambos vuelan la casa del doctor y luego Santo lucha con las vampiras en una gruta. Las vence al quemar sus ataúdes y libera a Paty. Mayra escapa pero cuando vuelve Santo le clava una estaca.</info>
<id_tmdb>62926</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santo en la venganza de la llorona</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/783992162948</urlsolve>
<thumbnail>https://resizing.flixster.com/Tv0GACtY0M0MuuLnbFMHVNuv8H0=/206x305/v1.bTsxMjExOTgzMjtqOzE3NzM1OzEyMDA7Mjg0OzQwNQ</thumbnail>
<fanart>https://resizing.flixster.com/Tv0GACtY0M0MuuLnbFMHVNuv8H0=/206x305/v1.bTsxMjExOTgzMjtqOzE3NzM1OzEyMDA7Mjg0OzQwNQ</fanart>
<info>El profesor Esteban Lira es un conocido historiador que ha estudiado el mito de La Llorona, antiguamente fue Doña Eugenia Esparza que desengañada del amor de un noble español mata a los dos hijos que tenían en común y esconde 10.000 doblones de oro. Para recuperar el tesoro y dedicarlo a beneficio de la niñez desvalida el profesor Lira pide ayuda a Santo el Enmascarado de Plata y a su amigo Mantequilla Nápoles; pero La Llorona no descansará en paz hasta que su honor sea restituido matando a toda la estirpe del hombre que le traicionó. </info>
<id_tmdb>62930</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El tunco Maclovio</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=kBO38vtbl38</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51Cu1KvqH-L._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51Cu1KvqH-L._SY445_.jpg</fanart>
<info>La historia de la película se basa en “un hombre que es perseguido por la sombra de su amigo Juan Mariscal, quien muere a la edad de 15 años, con un balazo del arma del Tunco Maclovio. Lleno de dolor, arrepentimiento y sin pensarlo se corta la mano, y se convierte en un hombre solitario, un pistolero y asesino a sueldo, hasta que conoce a la Señorita Sara, a su nuevo amigo Marcelo y su vida vuelve tener sentido. Pero el pasado no le deja vivir en paz, hay una persona que busca venganza y piensa que la vida del Tunco no vale ni un pedazo de carne”</info>
<id_tmdb>330138</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El gallo de oro</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/69.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/516Z4MRK8QL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/516Z4MRK8QL._SY445_.jpg</fanart>
<info>Un pobre pregonero, tras la muerte de su madre, ve su suerte cambiada por un gallo. Al asistir a una feria, le regalan el gallo perdedor de una pelea, él cual se encontraba ya en muy mal estado. Con cariños y cuidados del pregonero, Dionisio Pinzón, logra hacer que el gallo se recupere y vuelva a las peleas, presentándolo como su "gallo de oro". Tras ganarle a uno de los gallos del famoso gallero Lorenzo Benavides, este último se empeña en adquirir al gallo de oro y asociarse con Pinzón. Con la ayuda de la "Caponera", Benavides se asocia con Pinzón, sin embargo este trato no dura mucho y al final éstos dos se enfrentan en una última pelea de gallos</info>
<id_tmdb>194157</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Rengo del Gallo Giro</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=rTbf2gbOYlY</urlsolve>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDgwN2Y4NDQtYTk5NC00YWExLWE5YjUtNDZkZDdjODMwMGFjXkEyXkFqcGdeQXVyNjc2ODQ1OTM@._V1_UY268_CR6,0,182,268_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDgwN2Y4NDQtYTk5NC00YWExLWE5YjUtNDZkZDdjODMwMGFjXkEyXkFqcGdeQXVyNjc2ODQ1OTM@._V1_UY268_CR6,0,182,268_AL_.jpg</fanart>
<info>Un hombre dedicado a los gallos y al trafico de drogas, muere dejando a su ahijado al frente del negocio, él es muy afortunado hasta que tiene que enfrentarse al hombre más rico del pueblo.</info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Los Tigres Del Norte-Tres Veces Mojado (1989)</title>        
<ol>https://openload.co/embed/gqpK-9ePbEQ/</ol>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81xh8TSCYyL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81xh8TSCYyL._SY445_.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El hijo del palenque</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/68.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51jXlzkUXtL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51jXlzkUXtL._SY445_.jpg</fanart>
<info>El gallero Damián es asesinado en su palenque y luego muere su esposa tras dar a luz. Sam, un amigo, lleva al recién nacido con su abuela materna, que va a Texas a cuidar el rancho que será del pequeño Damián. Al crecer él desconoce los antecedentes en sus padres pero también es aficionado a los gallos. Un día ya casado con la joven Flor vuelven a legalizar su herencia y el notario avisa a un tal Murrieta. Luego a unos matones golpean a Flor y tirotean a Sam, quien antes de morir dice a Damián lo que ocurrió a sus Padres. Damián averiguar sobre los asesinos de su Padre, que eran comandados por Murrieta, pero es detenido. En la cárcel es testigo de la solidaridad entre los presos. Anastasio, uno de ellos, acepta fugarse con él y le indica a dos de los asesinos, a los que fingiendo una riña mata golpes.</info>
<id_tmdb>467418</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Thaur</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/67.html</link>
<thumbnail>http://www.cuandoestamosjuntos.com/img/telenovelasypeliculas/eltahur4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cuandoestamosjuntos.com/img/telenovelasypeliculas/eltahur4.jpg</fanart>
<info>Martín Estrada Contreras (Vicente Fernández) y Raul Vidal (Jorge Rivero) desde niños riñen por el aprecio de Alejandra (Amparo Muñoz) pero el padre de ella rechaza a Martín por ser solo capataz de la hacienda y permite a Raul utilizar de ella ya que él es rico. Desilusionado, Martín se marcha a agenciárselas fortuna regresando posteriormente de un tiempo con mucho parné y convertido en un tahúr profesional encontrando a Raul en la ruina y sin conocer lo que pasaba con Alejandra.</info>
<id_tmdb>547271</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>





