<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>The Matrix (1999)</title>        
<disko>http://diskokosmiko.mx/JGPELICULAS/matrix-89006/1-matrix-1999,1512940.avi</disko>
<thumbnail>https://cdn.traileraddict.com/content/warner-bros-pictures/matrix-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1999</anio> 
<info>Neo (Keanu Reeves) cree que Morpheus (Laurence Fishburne), una figura elusiva considerada el hombre más peligroso que existe, puede responder a su pregunta: ¿Qué es Matrix? Neo es contactada por Trinity (Carrie-Anne Moss), una hermosa desconocida que lo lleva al inframundo donde conoce a Morpheu . Luchan una batalla brutal por sus vidas contra un grupo de agentes secretos cruelmente inteligentes. Es una verdad que podría costar a Neo algo más precioso que su vida.</info>
</item>

<item>
<title>Matrix Reloaded (2003)</title>        
<disko>http://diskokosmiko.mx/JGPELICULAS/matrix-89006/2-matrix-reloaded-2003,1512915.avi</disko>
<thumbnail>https://affif-sitepublic-media-prod.s3.amazonaws.com/film_poster/0001/58/thumb_57610_film_poster_293x397.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2003</anio> 
<info>Los luchadores por la libertad Neo (Keanu Reeves), Trinity (Carrie-Anne Moss) y Morpheus (Laurence Fishburne) continúan liderando la revuelta contra el Ejército de Máquinas, desatando su arsenal de extraordinarias habilidades y armamento contra las fuerzas sistemáticas de represión y explotación. En su búsqueda para salvar a la raza humana de la extinción, obtienen una mayor comprensión de la construcción del papel fundamental de The Matrix y Neo en el destino de la humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>Matrix Revolucion (2013)</title>        
<disko>http://diskokosmiko.mx/JGPELICULAS/matrix-89006/3-matrix-revolutions-2003,1512930.avi</disko>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71hmE6VFuqL._SX342_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2013</anio> 
<info>En una distopía invadida por robots, Neo (Keanu Reeves), la mayor esperanza de la humanidad, está atrapada en un mundo de limbo. Mientras tanto, la mayoría de la población del planeta permanece en un estado de realidad virtual suspendida. Los pocos humanos que son conscientes de las sombrías realidades del mundo intentan desesperadamente retener Sus enemigos mecánicos son lo suficientemente largos como para que Neo pueda escapar y salvar el día, pero las cosas se vuelven desastrosas cuando el todopoderoso programa informático Agente Smith (Hugo Weaving) llega a la realidad.</info>
</item>

<item>
<title>Avatar (2009)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/36369599084</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/b/b0/Avatar-Teaser-Poster.jpg/220px-Avatar-Teaser-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2009</anio> 
<info>En el exuberante mundo alienígena de Pandora viven los Na'vi, seres que parecen primitivos pero que están altamente evolucionados. Debido a que el medio ambiente del planeta es venenoso, los híbridos humanos / Na'vi, llamados Avatares, deben vincularse a las mentes humanas para permitir el libre movimiento de Pandora. Jake Sully (Sam Worthington), un ex marino paralítico , se vuelve móvil de nuevo a través de uno de esos Avatar y se enamora de una mujer na'vi (Zoe Saldana). A medida que crece el vínculo con ella, se ve inmerso en una batalla por la supervivencia de su mundo.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<disko></disko>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<ol></ol>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<info></info>
</item>