<item>
<title>Taxi Driver</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/211663194696</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmzDSqceJrm4yg1pesv4mQftfliih9DVMg2NrIQ9HmLfg7NKGh</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmzDSqceJrm4yg1pesv4mQftfliih9DVMg2NrIQ9HmLfg7NKGh</fanart>
<id_tmdb>103</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La Hora 25</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1293718456913</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-folletos-mano/tc/2015/03/12/10/48310678.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-folletos-mano/tc/2015/03/12/10/48310678.jpg</fanart>
<id_tmdb>66568</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Fuga de Alcatraz</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/638216178257</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/5800/5851/001_p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/carteles/5800/5851/001_p.jpg</fanart>
<id_tmdb>10734</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Marco Antonio y Cleopatra</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/620515560017</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cazadoresdepeliculas.es/wp-content/uploads/2013/02/marco_antonio_y_cleopatra.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cazadoresdepeliculas.es/wp-content/uploads/2013/02/marco_antonio_y_cleopatra.jpg</fanart>
<id_tmdb>98632</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>En el día del Señor</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/693136919121</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9VhI7nX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9VhI7nX.jpg</fanart>
<id_tmdb>260484</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El viaje increíble</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/647829654097</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-posters-carteles/tc/2016/10/18/17/62985680.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-posters-carteles/tc/2016/10/18/17/62985680.jpg</fanart>
<id_tmdb>6878</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El inocente</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1081143986769</urlsolve>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/57348030/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/poster/57348030/s592</fanart>
<id_tmdb>4286</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El hombre de Río</title>        
<ulrsolve>https://ok.ru/video/272461138513</urlsolve>
<thumbnail>http://www.benitomovieposter.com/catalog/images/movieposter/29870.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.benitomovieposter.com/catalog/images/movieposter/29870.jpg</fanart>
<id_tmdb>4034</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El gran escape</title>        
<ulrsolve>https://ok.ru/video/359798278790</urlsolve>
<thumbnail>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2016/11/El_gran_escape-252482691-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2016/11/El_gran_escape-252482691-large.jpg</fanart>
<id_tmdb>5925</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Atila, hombre o demonio</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1447020530257</urlsolve>
<thumbnail>http://www.benitomovieposter.com/catalog/images/movieposter/23146.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.benitomovieposter.com/catalog/images/movieposter/23146.jpg</fanart>
<info>Atila y sus guerreros arrasan el norte de Europa, reduciendo a todo el que se atreva a oponerse a ellos. Sólo la proverbial entereza del Papa Leo I convencerá a Atila de abandonar su devastador saqueo de la Península italiana.</info>
<id_tmdb>56290</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Las Minas Del Rey Salomón</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/85.html</link>
<thumbnail>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/63/8a/638a61ccfbb8be21a81b63cfdb6b397b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>El inglés Henry Curtis está decidido a ir en busca de su hermano George, desaparecido en una expedición en África, cuyo objetivo era encontrar los legendario tesoros del Rey Salomón. Para ello, Curtis recluta al conocido explorador y cazador Allan Quatermain y a la búsqueda se une el retirado capitán de Marina John Good, ya que sus conocimientos de navegación serán útiles en el desierto. También se une el misterioso nativo africano Umbopa, apuesto y bienhablado, como siervo y guía ya que conoce la zona y muestra gran interés en unirse a la expedición. En su camino encontrarán dificultades como el ataque de un elefante, herido en una cacería, contra Good que se salva gracias a Khiva, uno de los nativos guías al cual el animal acaba matando, o el peligro de la falta de agua en el inmenso desierto. Al llegar a la cordillera de Sulimán, son atacados por una tribu gobernada por el tiránico rey Twala que tiene de asesora a una bruja, sin embargo los "tubos que matan" escopetas, logran salvarlos y son conducidos ante el Rey.</info>
<id_tmdb>43388</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Nefertiti La Reina del Nilo</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/84.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71AgsTIZTEL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Conocida como la Reina del Nilo e Hija de los Dioses, Nefertiti adquirió un poder sin precedentes y se cree que logró el mismo estatus que el propio faraón.</info>
<id_tmdb>77971</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El sepulcro de los reyes</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1498519505489</urlsolve>
<thumbnail>http://www.detodoexpres.com/fotos/el-sepulcro-de-los-reyes-il-sepolcro-dei-re-8480-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>El faraón Nemorat ordena asesinar a los reyes de Siria y se casa con Shila, la hija de estos. Pero Shila, que en realidad está enamorada de Resi, un joven médico de la corte del faraón, desprecia a su marido. Kefren, tío de Nemorat, envenena a su sobrino en un intento de usurpar el poder. Al borde de la muerte, Nemorat, convencido de que Shila es la autora del envenenamiento, ordena que la entierren viva a su lado. Resi, para evitarlo, convence a la joven para que tome una poción que provoca una muerte aparente, para después del entierro entrar en el sepulcro. Con la ayuda del arquitecto de la tumba, consigue llegar hasta los féretros y liberar a Shila. Nada más escapar los jóvenes, el arquitecto activa un ingenio que provoca el derrumbe de los grandes bloques de mármol, lo que lleva a la muerte tanto a él como a todos los presentes.</info>
<id_tmdb>257797</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El caballo de hierro</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1309484714577</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81o5s9AtlcL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>clasico</genero>
<anio>1924</anio>
<info>A medida que las cuadrillas trabajan para terminar el primer ferrocarril transcontinental, el jinete de Pony Express Davy Brandon (George O'Brien) regresa a su ciudad natal. Allí, una amiga de la infancia, Miriam (Madge Bellamy), prometida del ingeniero en jefe (Cyril Chadwick) e hija del contratista principal, lo convence de que colabore en la finalización del proyecto. Aunque su padre, un inspector de ferrocarriles asesinado, transmitió los conocimientos necesarios para el trabajo, una serie de saboteadores intentan frustrar a Brandon en sus esfuerzos.</info>
<id_tmdb>71068</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Vaselina - Grease</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/805712366211</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/14/04/30/09/29/579500.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Experimenta las amistades, romances y aventuras de un grupo de niños de escuela secundaria en la década de 1950. Bienvenido al mundo del canto y la danza de "Grease", el musical de cine de mayor éxito de todos los tiempos. Un estudiante de intercambio saludable (Olivia Newton-John) y un Danny vestido de cuero (John Travolta) tienen un summ er romance, pero ¿cruzará líneas de camarilla?</info>
<id_tmdb>621</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Fiebre del sábado por la noche</title>        
<ol>https://openload.co/embed/Cs258s0Ffb8/</ol>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRA5HRuLe6bx2RC14-iCMr7peeUZAChclzs-CAuq7lvVNIdRYjN</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>clasic0</genero>
<anio>1977</anio>
<info>Tony Manero (John Travolta) no tiene mucho para él durante los días de la semana. Todavía vive en casa y trabaja como vendedor de pintura en su barrio de Brooklyn, Nueva York. Pero vive los fines de semana, cuando él y sus amigos van a la discoteca local y bailan toda la noche. Cuando se anuncia una competencia de baile grande , disputa a la bella y talentosa Stephanie (Karen Lynn Gorney) para que sea su compañera. Mientras los dos se preparan para la gran noche, comienzan a enamorarse el uno del otro también.</info>
<id_tmdb>11009</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Tal para cual</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/866010139217</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/Tal-para-cual-15896/Tal-para-cual-15896-C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://decine21.com/img/upload/obras/Tal-para-cual-15896/Tal-para-cual-15896-C.jpg</fanart>
<id_tmdb>32644</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Footloose</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/101.html</link>
<thumbnail>https://www.yify-torrent.org/pic/20151123/39162/footloose-1984-1080p-cover.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Al mudarse de Chicago, el recién llegado Ren McCormack (Kevin Bacon) está conmocionado cuando descubre que la pequeña ciudad del medio oeste que ahora llama hogar ha hecho que el baile y la música rock sean ilegales. Mientras lucha por encajar, Ren enfrenta una batalla cuesta arriba para cambiar las cosas. Con la ayuda de su nuevo amigo, Willard Hewitt (Chr istopher Penn), y el desafiante adolescente Ariel Moore (Lori Singer), podría relajar a esta ciudad conservadora. Pero el influyente padre de Ariel, el reverendo Shaw Moore (John Lithgow), se interpone en el camino.</info>
<id_tmdb>1788</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Gigolo Americano</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/138.html</link>
<thumbnail>http://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRanUk0VR-2wQ_Bkr_L_3DjU-FZV4PXHP1LmvY9G_0Qhj30fDCq</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>clasico</genero>
<anio>1980</anio>
<info>Julian (Richard Gere), un gigoló, cobra precios altos por sus servicios, y vive un estilo de vida suntuoso pero emocionalmente independiente bajo la dirección de Anne (Nina van Pallandt). Mientras trabaja secretamente para el proxeneta Leon (Bill Duke), Julian es asignado para atender al Sr. Rheiman (Tom Stewart) y su esposa, Judy ( Patti Carr), pero se va cuando sus violentos pedidos lo ponen nervioso. Cuando la Sra. Rheiman es encontrada muerta y nadie está dispuesto a testificar en su nombre, Julian se encuentra a sí mismo como el principal sospechoso.</info>
<id_tmdb>2768</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Mujer Bonita</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/90.html</link>
<thumbnail>https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/236x/ae/88/a7/ae88a796b49c870d733bf415af546813--garry-marshall-pretty-woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Edward Lewis (Richard Gere) es un rico hombre de negocios que viaja regularmente a Los Ángeles, donde se aloja en la suite de un lujoso hotel, el Regent Beverly Wilshire. Tras una discusión con su novia, sus socios le plantean la necesidad de ir acompañado a una reunión de negocios. En una decisión ambivalente, lleva al hotel a una prostituta, Vivian Ward (Julia Roberts). Ella tiene comportamientos un tanto vulgares, pero Edward se siente atraído por la mujer y le ofrece quedarse toda la semana con él a cambio de 3000 dólares. Ella accede a dicha transacción. A lo largo de esa semana, los dos se irán conociendo e intimando y desarrollarán sentimientos. Edward paga ropa cara y de marca a Vivian para que pueda vestirse acorde con su posición socioeconómica y pueda acompañarlo a los actos sociales a los que suele asistir. El gerente del hotel (Héctor Elizondo) muestra empatía con Vivian y su amiga Kit (Laura San Giacomo). Finalmente, se enamorarán y formarán una pareja estable, donde se destacará la influencia de ella sobre el cambio de actitud de Edward.</info>
<id_tmdb>114</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Ben Hur</title>        
<urlsolve>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5162.html</urlsolve>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-mBD92o-d8KA/WJz3BkWwErI/AAAAAAAAGh8/FISsi3QHFKEhv-EGS_I27qKOWbrjn1ptACLcB/s1600/pelicula-ben-hur-1959.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-mBD92o-d8KA/WJz3BkWwErI/AAAAAAAAGh8/FISsi3QHFKEhv-EGS_I27qKOWbrjn1ptACLcB/s1600/pelicula-ben-hur-1959.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb>665</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El mago de Oz</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/805712169603</urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero></genero>
<anio></anio>
<info></info>
<id_tmdb>630</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<ol></ol>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
<id_tmdb></id_tmdb>
</item>
