<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Papá por siempre</title>        
<ol>https://openload.co/embed/ezceg-j39zc/</ol>
<id_tmdb>788</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El diario de Ana Frank</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/3.html</link>
<id_tmdb>2576</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La casa de las mil muñecas</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1078257322577</urlsolve>
<id_tmdb>110202</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Riphagen</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5278.html</link>
<id_tmdb>400387</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Agua para Elefantes</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/aquipelis/video/_myvideo/6121.html</link>
<id_tmdb>55787</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>No se aceptan devoluciones</title>  
<ol></ol>    
<url2>https://www.ok.ru/video/537239620199</url2>
<id_tmdb>211954</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Juana de Arco</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5127.html</link>
<id_tmdb>10047</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El conde de Montecristo</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/4513.html</link>
<id_tmdb>11362</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>La legion del Aguila</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/4100.html</link>
<id_tmdb>49494</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Santos y Extraños</title>        
<ol>https://openload.co/embed/_HbTlzy4ubs/</ol>
<id_tmdb>547445</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El mal de Arriero</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/4902.html</link>
<id_tmdb>307053</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Stronger</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/aquipelis/video/_myvideo/6376.html</link>
<id_tmdb>395993</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El Pianista</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/26.html</link>
<id_tmdb>423</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Forrest Gump</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/27.html</link>
<id_tmdb>13</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Libertad</title>        
<ol>https://openload.co/embed/qpKQDUpYAq0/</ol>
<id_tmdb>288980</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Jobs</title>        
<ol>https://openload.co/embed/btq-HhxaA2c/</ol>
<thumbnail>http://thesecondtake.com/wp-content/uploads/2013/06/movienewz.jpg</thumbnail>
<fanart>http://thesecondtake.com/wp-content/uploads/2013/06/movienewz.jpg</fanart>
<info>Jobs es una película de drama biográfico estadounidense de 2013 basada en la vida de Steve Jobs, desde 1974 cuando era estudiante en Reed College hasta la presentación del iPod en 2001. [3] Está dirigido por Joshua Michael Stern, escrito por Matt Whiteley y producido por Stern y Mark Hulme. Steve Jobs es retratado por Ashton Kutcher, con Josh Gad como cofundador de Apple Computer, Steve Wozniak. Jobs fue elegido para cerrar el Festival de Cine de Sundance 2013.</info>
<info></info>
<id_tmdb>115782</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Yo soy Simón</title>        
<ol>https://openload.co/embed/1QcQCNxtveM/</ol>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQVxE0gFa5MCasmniwYp2cwhsyg4IxtNylPPtcxqDZGugSSFdsp</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQVxE0gFa5MCasmniwYp2cwhsyg4IxtNylPPtcxqDZGugSSFdsp</fanart>
<info>Todo mundo merece una gran historia de amor. Pero para Simon Spier, un chico de diecisiete años, resulta ser un poco más complicado: todavía no le dice a su familia o amigos que es gay.</info>
<id_tmdb>449176</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Selena</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/marina-k-2001/video/_myvideo/357.html</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/42Qq8PTED85RrskJ7MWw30VVqR5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/42Qq8PTED85RrskJ7MWw30VVqR5.jpg</fanart>
<info>Basada en hechos reales, narra la meteórica carrera de la joven cantante hispana Selena Quintanilla-Perez, todo un fenómeno de la música que surge en una localidad de Texas para convertirse en una estrella del universo latino. Descubierta casualmente por su propio padre a la temprana edad de 10 años, su vida será un continuo carrusel de problemas familiares, incluyendo su matrimonio en secreto con su guitarrista Chris Perez. A pesar de su corta y trágica carrera, su popularidad fue extraordinaria tanto en México como entre la población hispana de los Estados Unidos, que vivió su fulgurante ascenso y su trágica muerte, sucedida en 1995 cuando contaba con apenas 23 años de edad, a manos de su mayor admiradora: la presidenta de su club de fans y secretaria personal.</info>
<id_tmdb>16052</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Ciudad de Dios</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/345515428483</urlsolve>
<thumbnail>https://static.pelisfox.tv/static/movie/cover/original/4a3e0b3b04554989cd186e2f3e336d12.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.pelisfox.tv/static/movie/cover/original/4a3e0b3b04554989cd186e2f3e336d12.jpg</fanart>
<info>Basada en hechos reales, cuenta la historia del crecimiento del crimen organizado en los suburbios de la ciudad de Río de Janeiro, desde finales de los años sesenta hasta el comienzo de los ochenta, cuando el tráfico de drogas y la violencia impusieron su ley entre la miseria de las favelas.“Buscapé” tiene 11 años y es sólo un niño más en Cidade de Deus, un suburbio de Río de Janeiro. Tímido y delicado, observa a los niños duros de su barrio, sus robos, sus peleas, sus enfrentamientos diarios con la policía. Ya sabe lo que quiere ser si consigue sobrevivir: fotógrafo. “Dadinho”, un niño de su misma edad, se traslada al barrio. Sueña con ser el criminal más peligroso de Río de Janeiro y empieza su aprendizaje haciendo recados para los delincuentes locales. Dos vidas paralelas en Cidade de Deus.</info>
<id_tmdb>598</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Ferrari Carrera a la inmortalidad</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/414361586307</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BOOljMS.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BOOljMS.png</fanart>
<info>Enzo Ferrari, una figura imponente en el automovilismo y el cabeza de Ferrari, se atrevió a soñar con la velocidad como nadie más podría hacerlo. En medio de la dura competencia dentro de su equipo, dos de sus estrellas, Peter Collins y Mike Hawthorn, decidieron que su amistad era tan importante como ganar la próxima carrera. Ferrari: Carrera a la inmortalidad cuenta la historia de los triunfos y las tragedias de los pilotos más condecorados de Ferrari.</info>
<id_tmdb>476275</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Petroleo Sangriento</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/87.html</link>
<id_tmdb>7345</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Amor sin escalas</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/560447883929</urlsolve>
<thumbnail>http://www.los40.com.mx/cortes/942382_713_1_1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ryan Bringhman (George Clooney) es la estrella de una empresa que es contratada por otras para despedir a sus empleados. Por ello, pasa sus días viajando en avión y considera los aeropuertos su verdadera casa. No ve prácticamente a su familia y no cree en las relaciones de pareja estables. Pero, cuando una joven compañera de trabajo, Natalie Keener (Anna Kendrick) propone un nuevo modo de despido en el que no hace falta viajar, todo se complica y Ryan se opone. Entonces, su jefe toma una decisión: Ryan tiene dos meses para demostrar que, pese a los gastos, la empresa debe continuar con los viajes, llevando consigo a su nueva compañera.</info>
<id_tmdb>22947</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Filadelfia</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/891936311961</urlsolve>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2014/03/Philadelphia-1993.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>
Cuando un hombre con VIH es despedido por su bufete de abogados debido a su condición, contrata a un abogado homofóbico de poca monta como el único defensor voluntario para una demanda por despido injustificado.</info>
<id_tmdb>9800</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>la red social</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/cineika/video/_myvideo/17.html</link>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/indie/foto/db_563_59.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una noche de otoño del año 2003, Mark Zuckerberg (Jesse Eisenberg), alumno de Harvard y genio de la programación, se sienta delante de su ordenador y empieza a desarrollar una nueva idea: TheFacebook. Lo que comenzó en la habitación de un colegio mayor pronto se convirtió en una revolucionaria red social. Seis años y 500 millones de amigos después, Zuckerberg es el billonario más joven de la historia. Pero a este joven emprendedor el éxito le trajo también complicaciones personales y legales, en especial la acusación de que robó la idea a unos estudiantes de su misma universidad, y su turbulenta relación con Eduardo Saverin (Andrew Garfield), su antiguo amigo y co-fundador de Facebook.</info>
<id_tmdb>37799</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Buenos dias Vietnan</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/28.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQzzS-9UTTqg-Q_Fijafh7XDvFOmcA9UeH7cHMisljyAxf_Y8nnA</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQzzS-9UTTqg-Q_Fijafh7XDvFOmcA9UeH7cHMisljyAxf_Y8nnA</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio></anio>
<info></info>
<id_tmdb>801</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>El expreso de medianoche</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/351699012116</urlsolve>
<id_tmdb>11327</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Argo</title>        
<ol>https://openload.co/embed/SzRbnTbkQuE/</ol>
<id_tmdb>68734</id_tmdb>
</item>

<item>
<title>Rush</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/newpelis/video/_myvideo/205.html</link>
<id_tmdb>96721</id_tmdb>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


