<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Alex  y yo (2018)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/73.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJfNqSiiY1Yn-i8gcb4M-xMAhmH5e3XJMb4o6rJDADkddnennE</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJfNqSiiY1Yn-i8gcb4M-xMAhmH5e3XJMb4o6rJDADkddnennE</fanart>
<genero>deportes</genero>
<anio></anio>
<info>Alex and Me es una historia inspiradora de la pasión y el impulso que se necesita para tener éxito y el poder de la familia para ayudar a hacer realidad tus sueños.</info>
</item>

<item>
<title>Toro salvaje (1980)</title>        
<urlsolve>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5913.html</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl1.casadellibro.com/m/ig/1/1304511.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl1.casadellibro.com/m/ig/1/1304511.jpg</fanart>
<genero>deportes</genero>
<anio></anio>
<info>Raging Bull, conocida en castellano como Toro salvaje, es una película de 1980 dirigida por Martin Scorsese, basada en el libro Raging Bull: My Story del boxeador Jake La Motta. Tiene a Robert De Niro como Jake LaMotta, un boxeador de peso mediano cuya rabia sadomasoquista, celos sexuales y brutal apetito excenden los límites del cuadrilátero y destruyen su relación con su esposa y su familia. Joe Pesci interpreta a Joey, el hermano y mánager de LaMotta que lo ayuda a luchar contra sí mismo, y Cathy Moriarty interpreta a su esposa. La película tiene a Nicholas Colasanto, Theresa Saldana y Frank Vincent en papeles secundarios. Fue nominada a 8 premios Óscar y se alzó con dos: los premios al mejor montaje y mejor actor para Robert De Niro.</info>
</item>

<item>
<title>Italia 90</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/72.html</link>
<thumbnail>http://www.revistaikaro.com/wp-content/uploads/2017/01/italia-90-la-pelicula.png</thumbnail>
<fanart>http://www.revistaikaro.com/wp-content/uploads/2017/01/italia-90-la-pelicula.png</fanart>
<genero>deportes</genero>
<anio></anio>
<info>Italia 90: la película, es una película costarricense de drama deportivo, estrenada en 2014, dirigida por Miguel Gómez y protagonizada por Juan Carlos Pardo, Fernando Bolaños, Daniel Ross, Ólger González, Winston Washington, Ítalo Marenco, Javier Montenegro, Boris Alonso Sosa, Andrés Camacho y Luis Montalbert-Smith, que cuenta la historia de los jugadores de la Selección de fútbol de Costa Rica que participaron en la Copa Mundial de Fútbol de Italia 1990.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>deportes</genero>
<anio></anio>
<info></info>
</item>
