<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Hackers(1995)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/253658466950</urlsolve>
<thumbnail>http://dreamers.com/indices/imagenes/peliculas.1877.IMAGEN1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://dreamers.com/indices/imagenes/peliculas.1877.IMAGEN1.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1995</anio> 
<info>Dade Murphy (Jonny Lee Miller), más conocido como Zero Cool en Intenet, fue condenado en 1988 a no tocar ningún ordenador hasta que cumpliera la mayoría de edad, por un apagón de mas de 1000 maquinas que provocó en Wall Street. Esto hizo que se convirtiera en una leyenda dentro del mundo hacker.

Ahora, Dade tiene 18 años, ha cambiado de ciudad y tiene nuevos amigos, todos dentro de la cultura cyberpunk y cracker. Juntos se adentrarán en una aventura informática, que pareciendo algo inocente y sin maldad, se verán implicados en una estafa empresarial y serán perseguidos por el FBI.</info>
</item>

<item>
<title>The Matrix (1999)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/92.html</link>
<thumbnail>https://cdn.traileraddict.com/content/warner-bros-pictures/matrix-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1999</anio> 
<info>Neo (Keanu Reeves) cree que Morpheus (Laurence Fishburne), una figura elusiva considerada el hombre más peligroso que existe, puede responder a su pregunta: ¿Qué es Matrix? Neo es contactada por Trinity (Carrie-Anne Moss), una hermosa desconocida que lo lleva al inframundo donde conoce a Morpheu . Luchan una batalla brutal por sus vidas contra un grupo de agentes secretos cruelmente inteligentes. Es una verdad que podría costar a Neo algo más precioso que su vida.</info>
</item>

<item>
<title>Matrix Reloaded (2003)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/97.html</link>
<thumbnail>https://affif-sitepublic-media-prod.s3.amazonaws.com/film_poster/0001/58/thumb_57610_film_poster_293x397.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2003</anio> 
<info>Los luchadores por la libertad Neo (Keanu Reeves), Trinity (Carrie-Anne Moss) y Morpheus (Laurence Fishburne) continúan liderando la revuelta contra el Ejército de Máquinas, desatando su arsenal de extraordinarias habilidades y armamento contra las fuerzas sistemáticas de represión y explotación. En su búsqueda para salvar a la raza humana de la extinción, obtienen una mayor comprensión de la construcción del papel fundamental de The Matrix y Neo en el destino de la humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>Matrix Revolucion (2013)</title>        
<urlsolve>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/98.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71hmE6VFuqL._SX342_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2013</anio> 
<info>En una distopía invadida por robots, Neo (Keanu Reeves), la mayor esperanza de la humanidad, está atrapada en un mundo de limbo. Mientras tanto, la mayoría de la población del planeta permanece en un estado de realidad virtual suspendida. Los pocos humanos que son conscientes de las sombrías realidades del mundo intentan desesperadamente retener Sus enemigos mecánicos son lo suficientemente largos como para que Neo pueda escapar y salvar el día, pero las cosas se vuelven desastrosas cuando el todopoderoso programa informático Agente Smith (Hugo Weaving) llega a la realidad.</info>
</item>

<item>
<title>Avatar (2009)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/36369599084</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/b/b0/Avatar-Teaser-Poster.jpg/220px-Avatar-Teaser-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2009</anio> 
<info>En el exuberante mundo alienígena de Pandora viven los Na'vi, seres que parecen primitivos pero que están altamente evolucionados. Debido a que el medio ambiente del planeta es venenoso, los híbridos humanos / Na'vi, llamados Avatares, deben vincularse a las mentes humanas para permitir el libre movimiento de Pandora. Jake Sully (Sam Worthington), un ex marino paralítico , se vuelve móvil de nuevo a través de uno de esos Avatar y se enamora de una mujer na'vi (Zoe Saldana). A medida que crece el vínculo con ella, se ve inmerso en una batalla por la supervivencia de su mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Depredador 1</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5147.html</link>
<thumbnail>https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rq9fcjzyP5fB3TvD4J2e6gHaLH&pid=15.1&P=0&w=300&h=300</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<fanart>https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rq9fcjzyP5fB3TvD4J2e6gHaLH&pid=15.1&P=0&w=300&h=300</fanart>
</item>

<item>
<title>Depredador 2</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/5148.html</link>
<thumbnail>https://cincodays.files.wordpress.com/2015/10/predator-2-movie-poster-cincodays-com.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<fanart>https://cincodays.files.wordpress.com/2015/10/predator-2-movie-poster-cincodays-com.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Alien vrs Depredador (2007)</title>        
<ol>https://openload.co/embed/_5F0JK1EnMo/</ol>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQywt4gg1PVstMyEnHl-JuV9n0dzNK8kNKIDqv3uDk1KkAIbNCU</thumbnail>
<fanart>https://cincodays.files.wordpress.com/2015/10/predator-2-movie-poster-cincodays-com.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2007</anio> 
<info>Los residentes (Steven Pasquale, Reiko Aylesworth, John Ortiz) de Gunnison, Colorado, están atrapados en el fuego cruzado cuando dos especies extraterrestres letales traen su conflicto de larga data a la Tierra. Por un lado, extraterrestres casi indestructibles; por el otro, un depredador solitario cuya misión es limpiar todos los rastros de la infestación alienígena de la Tierra, sin importar quién se interponga en el camino.</info>
</item>

<item>
<title>Indiana Jones en busca del arca perdida (1981)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1314830748241</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2017/01/cazadores-del-arca-perdida-232x300.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1981</anio> 
<fanart>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2017/01/cazadores-del-arca-perdida-232x300.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Indiana Jones y el templo maldito (1984) </title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1308001110609</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/9cf2YvxZ6iETsa04i1TXK3RnT3s.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/9cf2YvxZ6iETsa04i1TXK3RnT3s.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Indiana Jones y la última cruzada (1989)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/1308567669329</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/46/4b/47/464b4773580d863031a6faf4ca9e6d6d.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/46/4b/47/464b4773580d863031a6faf4ca9e6d6d.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Conan El Barbaro (1982)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/864559303188</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cineochentas.com/wp-content/uploads/2009/12/conan-el-barbaro-pelicula.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1982</anio>
<fanart>http://www.cineochentas.com/wp-content/uploads/2009/12/conan-el-barbaro-pelicula.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Conan El Destructor (1984)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/864570444308</urlsolve>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/--7lE3h6YA1A/TzV77k6At5I/AAAAAAAASMg/FaMhsD04r3c/s1600/conan%2Bdestructor%2Bnovela%2Bgrafica.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1984</anio>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/--7lE3h6YA1A/TzV77k6At5I/AAAAAAAASMg/FaMhsD04r3c/s1600/conan%2Bdestructor%2Bnovela%2Bgrafica.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Robocop 1 (1987)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/898460486258</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/o2SRLYNeQwc/movieposter.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1987</anio> 
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/o2SRLYNeQwc/movieposter.jpg</fanart>
<info>Alex J.Murphy (Peter Weller), un brillante agente de policía de Detroit, es asesinado por una banda de criminales mientras cumplía con su servicio. De esta manera, la corporación OCP decide llevar a cabo un arriesgado plan para acabar con la delincuencia de la ciudad: convertir al difunto Murphy en una nueva máquina imparable que sea capaz de poner fin a los problemas que sacuden diariamente a los ciudadanos.

Para ello, utilizan el cuerpo del agente para convertirlo en un nuevo policía cibernético a prueba de balas, al servicio de la OCP. Sin embargo, esta nueva máquina de matar conocida como 'Robocop' tiene una vulnerabilidad: su memoria de humano aún no ha sido eliminada del todo y no dudará en rebelarse contra aquellos que lo crearon para vengar su muerte.</info>
</item>

<item>
<title>Robocop 2 (1990)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/35530869268</urlsolve>
<thumbnail>http://images.static-bluray.com/movies/covers/169898_large.jpg</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1990</anio> 
<fanart>http://images.static-bluray.com/movies/covers/169898_large.jpg</fanart>
<info>
Robocop salva el día una vez más. Esta vez, el robot mitad hombre / mitad se enfrenta a despiadados desarrolladores que quieren desalojar a algunas personas en "su" tierra.</info>
</item>

<item>
<title>Robocop 3 (1993)</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/35498166804</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8qtJBdPZ4NVBuH1CJkAOjukCiUR52pKEi_YcUPhvrKU6akl52og</thumbnail>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1993</anio> 
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8qtJBdPZ4NVBuH1CJkAOjukCiUR52pKEi_YcUPhvrKU6akl52og</fanart>
<info>Cyborg Law Enforcer RoboCop regresa para proteger a los ciudadanos del viejo Detroit, pero se enfrenta a un desafío mortal cuando un miembro pícaro de OCP secretamente crea un nuevo y malvado RoboCop 2.</info>
</item>

<item>
<title>God of War (2013)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/414361717379</urlsolve>
<thumbnail>https://k32.kn3.net/taringa/1/6/9/8/5/7/03/srnachogomez15/53A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://k32.kn3.net/taringa/1/6/9/8/5/7/03/srnachogomez15/53A.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2013</anio> 
<info>El argumento de God of War' nos lleva hasta la mitología griega, eso sí, una mitología adaptada de una manera bastante libre, en la que un hombre tendrá que enfrentarse a múltiples deidades para tratar de redimir sus faltas.</info>
</item>

<item>
<title>Terminator 1 (1984)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/374602337000</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ebayimg.com/images/g/134AAOSwirZTusDO/s-l300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1984</anio> 
<info>Disfrazado de humano, un asesino cyborg conocido como Terminator (Arnold Schwarzenegger) viaja de 2029 a 1984 para matar a Sarah Connor (Linda Hamilton). Enviado para proteger a Sarah está Kyle Reese (Michael Biehn), quien divulga la llegada de Skynet, un sistema de inteligencia artificial que provocará un holocausto nuclear . Sarah es atacada porque Skynet sabe que su hijo no nacido liderará la lucha contra ellos. Con el Terminator prácticamente imparable en la persecución, ella y Kyle intentan escapar.</info>
</item>

<item>
<title>Terminator 2 (1991)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/15.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/714S2KBTS0L._SY445_.gif</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>1991</anio> 
<info>En esta secuela, once años después de "The Terminator", el joven John Connor (Edward Furlong), la clave de la victoria de la civilización sobre un futuro levantamiento de robots, es el objetivo del T-1000 cambiante (Robert Patrick), un Terminator enviado del futuro para matarlo. Otro Terminator, el renovado T-8 00 (Arnold Schwarzenegger), ha sido enviado de regreso para proteger al niño. Cuando John y su madre (Linda Hamilton) huyen con el T-800, el niño forma un vínculo inesperado con el robot.</info>
</item>

<item>
<title>Terminator 3 (2003)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/374655224552</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-y2WZ-hX1_JI/WjE3a208VRI/AAAAAAAAFIU/zbOxQ8_H_Y4RkPiKfgDSR66CmaPAMiynwCLcBGAs/s1600/Terminator%2B3%2BRise%2BOf%2BThe%2BMachine%2B2003%2BBRRip%2BHindi%2BDual%2BAudio%2B720p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2003</anio> 
<info>Ahora con 25 años, Connor (Nick Stahl) vive sin ningún registro de su existencia, no hay forma de que Skynet pueda rastrearlo. Fuera de las sombras del futuro, se encuentra la TX (Kristanna Loken), la máquina de matar cyborg más sofisticada de Skynet. Ahora la única esperanza de Connor para sobrevivir es el Terminator (Arnold Schwarzenegg er), su misterioso ex asesino. Juntos, deben triunfar sobre el TX tecnológicamente superior y prevenir la amenazante amenaza del Día del Juicio Final.</info>
</item>

<item>
<title>Terminator 4 "Salvacion" (2009)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/374657059560</urlsolve>
<thumbnail>https://vignette.wikia.nocookie.net/terminator/images/d/d0/T4.jpg/revision/latest?cb=20091213113900</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2009</anio> 
<info>Aunque el Día del Juicio Final de hecho ha ocurrido, el futuro por el cual John Connor (Christian Bale) estuvo preparado ha sido parcialmente alterado por la aparición de un extraño llamado Marcus Wright (Sam Worthington). Connor debe determinar si Wright ha sido rescatado del pasado o enviado desde el futuro. Mientras las máquinas se preparan para una batalla final, Connor y Wright profundizan en el corazón de Skynet, descubriendo un secreto que podría conducir a la aniquilación de la humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>Terminator Genisys (2015)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/349227911712</urlsolve>
<thumbnail>http://homeconcept.club/wp-content/uploads/2018/03/terminator-genisys-dvd-cover-terminator-includes-digital-copy-ray-terminator-genisys-dvd-label.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio>2015</anio> 
<info>Cuando John Connor (Jason Clarke), líder de la resistencia humana contra Skynet, envía a Kyle Reese (Jai Courtney) a 1984 para proteger a su madre, Sarah (Emilia Clarke), de un asesino de Terminator, un giro inesperado de los acontecimientos crea un cambio línea de tiempo En lugar de una camarera asustada, Sarah es una luchadora skilled y tiene a un guardián de Terminator (Arnold Schwarzenegger) a su lado. Enfrentado con aliados poco probables y nuevos enemigos peligrosos, Reese se embarca en una nueva misión inesperada: restablecer el futuro.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<disko></disko>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<ol></ol>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>ciencia ficcion</genero>
<anio></anio> 
<info></info>
</item>