<item>
<title>Las momias del Faraon (2010)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/199469566536</urlsolve>
<thumbnail>http://www.labutaca.net/peliculas/wp-content/uploads/2010/06/adele-y-el-misterio-de-la-momia-cartel1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.labutaca.net/peliculas/wp-content/uploads/2010/06/adele-y-el-misterio-de-la-momia-cartel1.jpg</fanart>
<info>Mientras experimenta con las técnicas telepáticas que ha estado investigando, el profesor Espérandieu empolla el huevo de una hembra de pterosaurio de hace 136 millones de años en la Galerie de Paléontologie et d'Anatomie comparée, de lo que resulta la muerte de un ex prefecto (el cual compartía taxi con una corista del espectáculo del Moulin Rouge). Choupard, que en aquel momento estaba borracho, fue el único que lo presenció pero después observa una epidemia de avistamientos confirmados de la criatura. El Presidente de Francia ordena que el caso sea considerado como un asunto de la máxima urgencia por la policía nacional, solo para que sea el torpe inspector Léonce Caponi quien se haga cargo de él.</info>
</item>

<item>
<title>Charly y la fabrica de chocolate</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/33.html</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/charlie-y-la-fabrica-de-chocolate-disco-dvd-original-sellado-D_NQ_NP_997013-MLA25926309685_082017-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/charlie-y-la-fabrica-de-chocolate-disco-dvd-original-sellado-D_NQ_NP_997013-MLA25926309685_082017-F.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Willy Wonka y la fabrica de Chocolate (1971)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/64.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</fanart>
<info>Willy Wonka & the Chocolate Factory es una película de fantasía musical estadounidense de 1971 dirigida por Mel Stuart y protagonizada por Gene Wilder como Willy Wonka.
La película cuenta la historia de Charlie Bucket (Peter Ostrum) mientras recibe un Boleto Dorado y visita la fábrica de chocolate de Willy Wonka con otros cuatro niños de todo el mundo. La filmación tuvo lugar en Munich en 1970, y la película fue lanzada por Paramount Pictures el 30 de junio de 1971. En 1972 Wilder fue nominado para un Globo de Oro como Mejor Actor en un Musical o Comedia, pero perdió ambos ante el Fiddler on the Roof. La película también introdujo la canción "The Candy Man", que se convirtió en un éxito popular cuando fue grabado por Sammy Davis Jr. En 2014, la película fue seleccionada para su preservación en el National Film Registry de los Estados Unidos por la Biblioteca del Congreso como "culturalmente, históricamente o estéticamente significativo".</info>
</item>

<item>
<title>Tom Jerry  Charlie y la Fábrica de Chocolate </title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/337973545709</urlsolve>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-qyRi2iVZYPI/WVqLrJXuErI/AAAAAAAAK2A/Oin2vJgdROwroYr0cU3ozuujD8WCy81vQCLcBGAs/s1600/TyJ0307.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-qyRi2iVZYPI/WVqLrJXuErI/AAAAAAAAK2A/Oin2vJgdROwroYr0cU3ozuujD8WCy81vQCLcBGAs/s1600/TyJ0307.jpg</fanart>
<info>Tom y Jerry en: Willy Wonka y la fábrica de chocolate es una película animada directa a video, basada en los Personajes Creados por William Hanna y Joseph Barbera. Y es la adaptación de la película del año 1971 basada en el libro Charlie y la fábrica de chocolate del escritor inglés Roald Dahl.</info>
</item>

<item>
<title>Escoby Doo (2002) </title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/275775621652</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/34/9f/94/349f948fa38b8f395ed156c7cff572f6--scooby-doo-gif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/236x/34/9f/94/349f948fa38b8f395ed156c7cff572f6--scooby-doo-gif.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Escoby Doo y los 2 Monstruos(2004) </title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/193202752072</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-v_2ygXYCkG0/TiHwCRAYdzI/AAAAAAAABSw/JQMKUPtizzg/s1600/Scooby+Doo+2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-v_2ygXYCkG0/TiHwCRAYdzI/AAAAAAAABSw/JQMKUPtizzg/s1600/Scooby+Doo+2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Marcianos vrs Mexicanos</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=h8yebEkQbAE</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/ZlgD7JEwAME/hqdefault.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZlgD7JEwAME/hqdefault.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>El hombre de la máscara de hierro (1998)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1440807455313</urlsolve>
<thumbnail>https://frikipress.files.wordpress.com/2013/12/caratula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://frikipress.files.wordpress.com/2013/12/caratula.jpg</fanart>
<info>1662. Francia es un caos, los ciudadanos hambrientos de la capital, París, exigen alimentos al rey Luis XIV (Leonardo DiCaprio), que vive en su opulento palacio alejado de las desesperadas peticiones de sus súbditos, más pendiente de acontecimientos sociales y de sus guerras territoriales. El rey Luis entrega alimentos que deberían ser dados a la población a sus ejércitos, lo que causa levantamientos por la ciudad, apoyados por los jesuitas, que son disueltos por la fuerza por los mosqueteros, la guardia personal del Rey.</info>
</item>

<item>
<title>Parque Jurásico (1993) </title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/239359887953</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTn-JYzeEWr7kko7wsqEP8i8y68tD7CRGlOs57NYq7bQFgy_QX2NQ</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTn-JYzeEWr7kko7wsqEP8i8y68tD7CRGlOs57NYq7bQFgy_QX2NQ</fanart>
<info>John Hammond, magnate propietario de la empresa multinacional en bioingeniería InGen, ha soñado toda su vida con construir el mayor parque de atracciones del mundo. Una isla en Costa Rica donde habiten las criaturas más espectaculares que han pisado la Tierra: los dinosaurios. Pese a la extinción de estos reptiles, InGen ha logrado clonar diversas especies mediante la manipulación de segmentos de ADN de la propia sangre de dinosaurio, encontrada en mosquitos fosilizados en ámbar.

Para la apertura del Parque Jurásico, Hammond tiene que convencer a los inversores de que las atracciones son totalmente seguras, por lo que invitará a la isla al paleontólogo de renombre Alan Grant, a la paleobotánica Ellie Sattler, al teórico Ian Malcolm y al representante de los inversores, además de sus nietos Alexis y Tim.

Al llegar a la isla sufren el boicot interno del informático Dennis Nedry, sin embargo, no será el único problema con el que se toparán en su peligrosa visita; la naturaleza mostrará toda su fuerza mediante un ciclón que asolará la isla, confirmando una verdad temida por todos: la naturaleza no obedece a un dueño, y los dinosaurios tampoco</info>
</item>

<item>
<title>Ricky-Ricon ()</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/franciscod603/video/_myvideo/118.html</link>
<thumbnail>https://www.cinemat4.com/wp-content/uploads/2017/10/rYqAGXrp3N1NWkS7Ql5gwos0M9P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemat4.com/wp-content/uploads/2017/10/rYqAGXrp3N1NWkS7Ql5gwos0M9P.jpg</fanart>
<info>Richard "Ricky" Ricón Jr. (Macaulay Culkin) es el chico más rico del mundo, el hijo de un magnate con una fortuna de más de $70 Mil Millones de Dólares, el cual cree que con el dinero todo se puede comprar. Pero Ricky sólo tiene a su leal mayordomo Herbert Cadbury (Jonathan Hyde) como un compañero, porque carece de amigos de su misma edad. Pero él cree que puede conseguir su oportunidad cuando en la reapertura de la fábrica "United Tools" -empresa de su padre-, Ricardo Ricón Sr. (Edward Herrmann), recientemente adquirida, (con la intención de modernizar la fábrica y regalarla a los trabajadores como una muestra de buena voluntad), se encuentra con un grupo de niños jugando al béisbol en un barrio pobre de la ciudad. Desafortunadamente, antes de que él pueda hablar con ellos, su muy estricto guardaespaldas, Ferguson (Chelcie Ross), lo detiene agarrándolo de los hombros, es allí cuando dice que quiere jugar, pero Cadbury lo salva. Cadbury le advierte a Ferguson que si vuelve a tomar a Ricky bruscamente, será él quien necesitará protección.</info>
</item>

<item>
<title>Volver al Futuro 1 (1985)</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/2396.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81LUizIVL2L._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81LUizIVL2L._SY445_.jpg</fanart>
<info>
SINOPSIS RGBTV
Todos los públicos
La cinta transcurre en el año 1985, una época en la que el joven Marty McFly lleva una existencia anónima con su novia Jennifer. Los únicos problemas son su familia en crisis y un director al que le encantaría expulsarle del instituto, por lo que deberá hacer todo lo que esté en su mano para revertir esa situación y aparentar total normalidad. Amigo del excéntrico profesor Emmett Brown, una noche le acompaña a probar su nuevo experimento: viajar en el tiempo usando un DeLorean modificado. Sin duda alguna, se trata de una investigación realmente arriesgada pero que puede aportarles un enorme éxito en el futuro. No obstante, la prueba sale aún peor de lo esperado: unos traficantes de armas llegan y asesinan al científico. Marty se refugia en el coche y aparece transportado hasta 1955. Allí impide, a su pesar, que sus padres se conozcan y se verá en la obligación de hacer lo necesario para que vuelvan juntos. De lo contrario, él jamás podrá regresar al momento actual debido a que nunca habrá existido.</info>
</item>

<item>
<title>Volver al Futuro 2 (1989)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/28465957396</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81yeLVsFZxL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81yeLVsFZxL._SL1500_.jpg</fanart>
<info>Después de los acontecimientos de la primera pelicula, Marty McFly (Michael J. Fox) y Jennifer Parker (Elisabeth Shue) que vuelven a encontrarse después de lo ocurrido, de lo cual ella no sabe nada. Entonces y de forma repentina llega el doctor Emmett Brown (Christopher Lloyd) con la máquina del tiempo (esta vez con una modificación para funcionar con basura en lugar de plutonio que el Doc le robó a terroristas libios en la película anterior), y le dice a Marty y a Jennifer que deben ir con él, puesto que sus hijos corren peligro en el futuro. Marty, el Doc y Jennifer suben al DeLorean para viajar en el tiempo hasta el 21 de octubre del año 2015. Biff, que ahora trabaja para el padre de Marty como lavador de automóviles, ve al DeLorean elevándose (debido a que el Doc le hizo una conversión aérea en el futuro) y desapareciendo.</info>
</item>

<item>
<title>Volver al Futuro 3 (1990)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/28440201748</urlsolve>
<thumbnail>http://www.mubis.es/media/releases/3165/16626/regreso-al-futuro-iii-blu-ray-l_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.mubis.es/media/releases/3165/16626/regreso-al-futuro-iii-blu-ray-l_cover.jpg</fanart>
<info>Después del accidente que sufrió el doctor Brown, Marty McFly decide regresar a 1985 (por instrucciones del Emmet Brown de esa época), con la ayuda del Emmett Brown de 1955, el cual se sorprende mucho de ver a Marty cuando acababa de irse y termina desmayándose de la impresión. Al día siguiente, el Doc de 1955 se despierta y Marty le cuenta lo ocurrido, pero sólo cree su historia cuando ve la carta escrita por su otro yo en 1885, dirigida a Marty. La única esperanza que le queda a Marty de volver a ver a los suyos es encontrar la máquina del tiempo. El Doc, al ir al pasado, dejó el DeLorean en una mina abandonada y estuvo allí durante 70 años. Marty y Emmett encuentran la máquina, pero junto a la mina estaba el olvidado cementerio de Hill Valley del siglo XIX, en el que descubren la tumba del Doc de 1885 enterrado 70 años atrás. Según la lápida, el Doc murió sólo una semana después de haberle mandado la carta a Marty. Indagan y descubren que había sido asesinado por Buford "Mad Dog" Tannen,nota 1​ el famoso ladrón de bancos del oeste, a causa de un problema que el Doc tenía con él, por un servicio mal prestado de 80 dólares (75 por el caballo que Tannen sacrificó al caerse por culpa de una herradura supuestamente mal puesta y 5 por una botella de whisky que se le rompió al caerse del caballo). Al descubrirlo, Marty decide ir al pasado para encontrar y salvar al Doc y regresar a 1985.</info>
</item>

<item>
<title>Mary Poppins (1964)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1443340159569</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/8c/90/48/8c90481a13960b15b64ee59bf73f707a--mary-poppins-movie-mary-poppins-.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Reinado de Eduardo VII (1901-1910). La vida de una familia inglesa formada por un padre banquero, una madre sufragista y dos niños rebeldes -que pretenden llamar la atención de sus padres haciendo la vida imposible a todas las niñeras-, se verá alterada con la llegada de Mary Poppins, una extravagante institutriz que baja de las nubes empleando su paraguas como paracaídas. Debut y Oscar para Julie Andrews en este clásico del cine familiar que en su día batió récords de taquilla. Una niñera mágica y canciones pegadizas que harán las delicias de los niños de la casa. </info>
</item>

<item>
<title>Si tu tuviera 30(2004)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/870516853401</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2015/12/si-yo-tuviera-30-196x300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La historia transcurre en 1987 y está protagonizada por Jenna (Christa B. Allen), una niña poco popular en su escuela. Al cumplir los trece años invita a su fiesta a algunos compañeros de clase a quienes admira dejando a un lado a su mejor y verdadero amigo Matt (Mark Ruffalo). En su afán por ser una de ellos y convertirse pronto en una mujer exitosa y bonita desea incansablemente tener treinta años y pronto este sueño mágicamente se convierte en realidad. Ahora Jenna ya adulta (Jennifer Garner) se encuentra en el año 2004 y es la redactora de una importante revista llamada Poise. Desconcertada y confundida va descubriendo poco a poco quién es ella y cómo esa situación le hará reconsiderar su forma de pensar.</info>
</item>

<item>
<title>las minas del rey salomon (1985)</title>        
<disko>http://diskokosmiko.mx/JGPELICULAS/cine-de-aventuras-90158/las-minas-del-rey-salomon-1985,1542546.avi</disko>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/917bxEDqKXL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La hermosa Jesse Huston (Sharon Stone) contrata los servicios del intrépido cazador Allan Quatermain (Richard Chamberlain) para hallar a su padre, un famoso arqueólogo perdido durante una expedición en busca de las legendarias minas del Rey Salomón. Junto a Jesse y a su compañero, el misterioso Umobopo (Ken Ganou), penetran en el corazón de África, siguiendo un mapa que creen genuino. Una vez en la tierra salvaje, descubren que el profesor Huston ha sido capturado por una expedición militar de alemanes que buscaba lo mismo, encabezada por el coronel Bockner (Herbert Lom). Quatermain se ve obligado a conseguir un nuevo mapa y a enfrentarse a los rivales. Mientras, el amor surge entre él y la bella Jesse...

Cinta de aventuras de 1985 basada libremente en la novela homónima de H. Rider Haggard (1885). Fue adaptada por Gene Quintano y James R. Silke, y dirigida por J. Lee Thompson (El cabo del terror).</info>
</item>

<item>
<title>Super Mario Bros</title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/710349818502</urlsolve>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/movieposters/14798/p14798_p_v8_aa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>Los hermanos Mario (Bob Hoskins) y Luigi (John Leguizamo), fontaneros de profesión, conocen a una joven paleontóloga llamada Daisy (Samantha Mathis) y ésta es secuestrada por el malvado Bowser Koopa (Dennis Hopper). Al parecer, después de que cayera el meteorito que extinguió a los dinosaurios hace 65 millones de años, el impacto creó un mundo paralelo en el que éstos continuaron viviendo y evolucionando en humanos. Allí es donde está Daisy y allí es donde gobierna el malvado Koopa. Por ello, los dos hermanos deberán unirse para rescatarla y traerla sana y salva.</info>
</item>

<item>
<title>Gigantes de acero (2011)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/88.html</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/94/7d/4e/947d4e1e2753951430c9a28e77c9282b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info></info>
</item>