<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>PELOTON (1986)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/471818898059</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/83/67/b1/8367b1d667ea550c82520e6e86a45097.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio>1986</anio>
<info>Durante la guerra de Vietnam en septiembre de 1967, Chris Taylor era un soldado recién llegado de buena familia, que decidió alistarse como voluntario en el ejército. Este ha sido asignado a la Compañía Bravo, perteneciente a la vigésimo quinta división de infantería, destinada en algún lugar cercano a la frontera con Camboya.

El largometraje nos muestra en los primeros compases cómo la inexperiencia de Taylor unida a la adversidad del terreno y las duras condiciones climatológicas le harán sufrir más de la cuenta en sus primeras misiones como soldado novato. Poco después asistimos a una primera secreta reunión de varios mandos de la compañía, el inexperto Teniente Wolfe, y los sargentos Bob Barnes, "Red" O'Neill, Warren y Elias Grodin. Barnes se aprovecha de su veteranía para imponer al resto sus órdenes. Esta reunión nos permite comprobar la mala relación existente entre Barnes y Elias, que cuestiona sus decisiones, así como el servilismo de O’Neill hacia Barnes y el menosprecio que sufre el Teniente Wolfe por parte de todos.</info>
</item>

<item>
<title>Operacion Valquiria</title>        
<link>https://my.mail.ru/bk/pelicula.pelicula/video/_myvideo/4543.html</link>
<thumbnail>https://maguregui.files.wordpress.com/2011/10/valkiria1.png</thumbnail>
<fanart>https://maguregui.files.wordpress.com/2011/10/valkiria1.png</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio></anio>
<info></info>
</item>

<item>
<title>MASH (1970)</title>        
<kbagi>http://k-bagi.com/gore8/obras-maestras-del-cine-559420/007-mash,4409913.avi</kbagi>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2018/03/MASH-1970-BluRay.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La película se centra en un grupo de médicos de un campamento estadounidense que atiende a los heridos en batalla durante la Guerra de Corea, el MASH 4077 (Hospital Quirúgico Móvil del Ejército, por sus siglas en inglés). El argumento central expone el día a día de ese grupo de médicos durante la guerra. Está narrada con un humor ácido e irreverente, en consecuencia con lo que parece guiar la narrativa de todo el film: derribar los idealismos en torno a la grandiosa moral de la que se ufana el Ejército estadounidense.</info>
</item>

<item>
<title>Hasta el último hombre (2016)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/cineika/video/_myvideo/275.html</link>
<thumbnail>http://www.infopowerecuador.com/wp-content/uploads/2017/03/1-3-385x400.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<info>La película está basada en la historia real del soldado del Ejército de EE. UU. Desmond Doss, un cristiano Adventista del Séptimo día, que se negó a portar armas en el frente y que, a pesar de aquello, fue condecorado con la Medalla de Honor por el presidente Harry S. Truman, por haber salvado la vida a más de 75 hombres bajo el constante fuego enemigo durante la brutal batalla de Okinawa, en la Segunda Guerra Mundial.</info>
</item>

<item>
<title>Under sandet (Land of mine) (2015)</title>        
<ol>https://openload.co/embed/_uvJ72qbKoc/</ol>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41lqP59tYnL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio>2015</anio>
<info>Ambientada en mayo de 1945, sólo unos días después del fin de la guerra, esta película cuenta la historia de cómo un grupo de prisioneros de guerra alemanes fueron llevados a Dinamarca y obligados a desarmar los dos millones de minas terrestres que habían sido esparcidos a lo largo de la costa oeste por las fuerzas de ocupación alemana. A cargo de los debilitados jóvenes que ejecutan la peligrosa tarea está el sargento Carlo Leopold Rasmussen. Al igual que muchos de sus compatriotas, guarda un profundo odio hacia los alemanes tras haber sufrido cinco años de adversidad durante la ocupación. Así, descarga su rabia contra los prisioneros, hasta que un trágico incidente le hace cambiar su forma de ver al enemigo, a pesar de ser demasiado tarde.</info>
</item>

<item>
<title>La Delgada Linea Roja (1998)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/618350840454</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT6v4N7T8j3Sm1OL2YGXFHmjtppkoY40FCI8TwF9l2qS7GeysIh</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio>1998</anio>
<info>Año 1942, en plena Segunda Guerra Mundial en la Isla de Guadalcanal, en el Pacífico. Un grupo de hombres de la compañía de fusileros del ejército americano "C de Charlie" combate contra el ejército japonés por la conquista de una estratégica colina. Este grupo forma parte de las tropas enviadas para relevar a las unidades de infantería de la Marina, agotadas por el combate.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/profile_images/859590453473271808/SSRQ1u9b_400x400.jpg</fanart>
<genero>belico</genero>
<anio></anio>
<info></info>
</item>

