<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>La vida sigue igual (1969)</title>        
<link>http://s204.kbagidownload.com/download?e=NwzISTDHBiYgA1e5nilOIBrA63_FF2x6u6uvdal22sVBGV-Mt0ELOGFLumSzslZpZnW90QPpz-87pOrqfKq3FAG6EhIxKGr26k-yyhuGR_bcoKuNCVdlK2JBwSo-en9APwfJcWfYSmIBzZ9OhrKidNbV8cRbfw2uYUhohDVfU8a4FIipYdJk7L970VpbLsbXccKdtrgEzUVvjK3XDrG_8r53mUpocWJK1id4itoH02s</link>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2014/09/12/15/45200807.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2014/09/12/15/45200807.jpg</fanart>
<info>Julio es una joven promesa del equipo de fútbol Real Madrid. Su sueño de jugar en Primera División se ve truncado debido a un desafortunado accidente de automóvil, que le aleja de la vida deportiva. Enclaustrado en un hotel de la costa, descubrirá el mundo de la canción, que le abre nuevas puertas.</info>
</item>

<item>
<title>Belle Epoque (1992)</title>        
<link>http://s203.kbagidownload.com/movie?e=NTUwh9BcgmgGPhZbParEEIcWNOyf63fhD_gKl-7R1EskSOFiuE8mkRpMOFZEwDN4GdnFjXQX_RiE5fEpJrJR3xShlSxIHjQLMthFtMK88GwFVEboBq5G3SpPxYsQLexQKSoetDJTQhQ03jAOXJ2E_RXg0L8C7CasPCQeWR8V0oI</link>
<thumbnail>https://assets.nflxext.com/us/boxshots/ghd/295488.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.nflxext.com/us/boxshots/ghd/295488.jpg</fanart>
<info>En esta última versión en español del clásico drama sentimental de Gregorio Martínez Sierra, un grupo de monjas encuentra a una niña abandonada en la puerta de su convento.</info>
</item>

<item>
<title>Torrente 1: El brazo tonto de la Ley (1998)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/1111973/video/3/1404.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7JQrfwCIZRH2UbjKOpH-U527d7ztumxzKQoLESbKPOUEFpcH5Wg</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7JQrfwCIZRH2UbjKOpH-U527d7ztumxzKQoLESbKPOUEFpcH5Wg</fanart>
<info>
José Luis Torrente, un ex policía que lucha contra la mafia oriental en Madrid.</info>
</item>

<item>
<title>Torrente 2: Misión en Marbella (2001)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/torrentfurious/video/_myvideo/27.html</link>
<thumbnail>https://img.discogs.com/Fi6QR6oX8XFTpbo3X6uvCawBvRQ=/fit-in/300x300/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(40)/discogs-images/R-4936696-1465108367-4684.jpeg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.discogs.com/Fi6QR6oX8XFTpbo3X6uvCawBvRQ=/fit-in/300x300/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(40)/discogs-images/R-4936696-1465108367-4684.jpeg.jpg</fanart>
<info>Torrente ahora se mudó a Marbella, donde, después de haber sido eliminado del dinero que había ganado, ha vuelto a la investigación privada. Pero en uno de sus casos se ve involucrado en el medio del plan de misiles de un villano para destruir la ciudad y la operación de chantaje de su propio tío ... y él no sabe nada.</info>
</item>

<item>
<title>Torrente 3: El protector (2005)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/torrentfurious/video/_myvideo/53.html</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41NeFoDJleL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41NeFoDJleL.jpg</fanart>
<info>Una popular eurodiputada, Giannina Ricci, llega de visita a España. Su objetivo, a través de un detallado informe que desvela las ilegalidades e irregularidades de la multinacional Petronosa, es cerrar las factorías de dicha empresa, que atentan contra el medio ambiente. El más alto directivo de la compañía soborna a dos mandos de los cuerpos de seguridad encargados de proteger a la señorita Ricci, para que faciliten el atentado que planea contra la eurodiputada. No se les ocurre nada mejor que encargar la protección durante la estancia en España de la diputada a Jose Luis Torrente, con probabilidad, uno de los individuos más anormales de la tierra. Por si fuera poco, le dejan elegir y entrenar los que conformarán el cuerpo de élite que le ayude con la protección. Una panda de seres más aberrantes que el propio Torrente si cabe. Se masca la tragedia. </info>
</item>

<item>
<title>Torrente 4 "Lethal Crisis" (2011)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/torrentfurious/video/_myvideo/54.html</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w185/xbXTUL2EM5ZC8D9ZKVBfXl0WgBq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w185/xbXTUL2EM5ZC8D9ZKVBfXl0WgBq.jpg</fanart>
<info>En esta cuarta entrega de la épica saga Torrentiana, encontramos a nuestro héroe en una situación delicada. Tras varios intentos de conseguir llevar una vida "digna" (como si eso fuese posible atrapado en su propia piel), Torrente decide aceptar el peligroso "encargo" que le ofrece un viejo conocido, esto le llevará a enfrentarse con uno de los momentos mas críticos de su carrera.</info>
</item>

<item>
<title>Torrente 5: Operación Eurovegas (2014)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/gris.gandalf/video/gandalfcine/379.html</link>
<thumbnail>http://www.mubis.es/media/releases/8373/140814/torrente-5-operacion-eurovegas-blu-ray-l_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.mubis.es/media/releases/8373/140814/torrente-5-operacion-eurovegas-blu-ray-l_cover.jpg</fanart>
<info>Año 2018. Torrente sale de la cárcel, y se encuentra aturdido ante una España convulsa y dividida. Debe encontrar respuestas en su interior para despejar su confusión, y por ello decide convertirse en un "fuera de la ley". Así que se propone atracar un casino con una banda de incompetentes. A través de un contacto de su estancia en prisión, localiza a John Marshall, la persona que se ocupó de supervisar la seguridad cuando se planificó el principal casino-hotel de Eurovegas. Marshall, el más indicado para planificar un golpe, le explica la necesidad de organizar una banda de especialistas, que Torrente se encargará de reclutar entre sus "contactos". </info>
</item>

<item>
<title>Accion Mutante</title>        
<link>http://s81.diskokosmiko.mx/movie?e=FWYvx49p9k_RxFHtbFjHz35SUvtfODpvTeISGhH4WyVuKzW7VuDV1hwCjDpfH0zI0mLuTg2Exf3UxqM1yR6NDJtCsYydMMPz7VN9fh2mgPcfqiJTZMu7CWJwFiHq6YhL6pLQJUgxQPHxD7GyWO6IRSXaYBkXbFL2pk3stp7beyI</link>
<thumbnail>https://i.ebayimg.com/images/g/ttkAAOSwUKxYeQt5/s-l300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ebayimg.com/images/g/ttkAAOSwUKxYeQt5/s-l300.jpg</fanart>
<info>Bilbao, año 2012. Una extraña banda terrorista llamada “Acción Mutante” siembra el terror en el país. Está formada por seres deformes que pretenden vengarse de los ricos y guapos. El cerebro del grupo es el malvado Ramón Yarritu, un ser sin escrúpulos.</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>        
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

