<item>
<title>Las momias del Faraon (2010)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/199469566536</urlsolve>
<thumbnail>http://www.labutaca.net/peliculas/wp-content/uploads/2010/06/adele-y-el-misterio-de-la-momia-cartel1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.labutaca.net/peliculas/wp-content/uploads/2010/06/adele-y-el-misterio-de-la-momia-cartel1.jpg</fanart>
<info>Mientras experimenta con las técnicas telepáticas que ha estado investigando, el profesor Espérandieu empolla el huevo de una hembra de pterosaurio de hace 136 millones de años en la Galerie de Paléontologie et d'Anatomie comparée, de lo que resulta la muerte de un ex prefecto (el cual compartía taxi con una corista del espectáculo del Moulin Rouge). Choupard, que en aquel momento estaba borracho, fue el único que lo presenció pero después observa una epidemia de avistamientos confirmados de la criatura. El Presidente de Francia ordena que el caso sea considerado como un asunto de la máxima urgencia por la policía nacional, solo para que sea el torpe inspector Léonce Caponi quien se haga cargo de él.</info>
</item>

<item>
<title>Charly y la fabrica de chocolate</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/33.html</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/charlie-y-la-fabrica-de-chocolate-disco-dvd-original-sellado-D_NQ_NP_997013-MLA25926309685_082017-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/charlie-y-la-fabrica-de-chocolate-disco-dvd-original-sellado-D_NQ_NP_997013-MLA25926309685_082017-F.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Willy Wonka y la fabrica de Chocolate (1971)</title>        
<link>https://my.mail.ru/mail/pelis.free/video/_myvideo/61.html</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</fanart>
<info>Willy Wonka & the Chocolate Factory es una película de fantasía musical estadounidense de 1971 dirigida por Mel Stuart y protagonizada por Gene Wilder como Willy Wonka.
La película cuenta la historia de Charlie Bucket (Peter Ostrum) mientras recibe un Boleto Dorado y visita la fábrica de chocolate de Willy Wonka con otros cuatro niños de todo el mundo. La filmación tuvo lugar en Munich en 1970, y la película fue lanzada por Paramount Pictures el 30 de junio de 1971. En 1972 Wilder fue nominado para un Globo de Oro como Mejor Actor en un Musical o Comedia, pero perdió ambos ante el Fiddler on the Roof. La película también introdujo la canción "The Candy Man", que se convirtió en un éxito popular cuando fue grabado por Sammy Davis Jr. En 2014, la película fue seleccionada para su preservación en el National Film Registry de los Estados Unidos por la Biblioteca del Congreso como "culturalmente, históricamente o estéticamente significativo".</info>
</item>

<item>
<title>Willy Wonka y la fabrica de Chocolate (1971) Openload</title>        
<urlsolve>https://openload.co/f/Uvy5y6VYEew/Willy_Wonka_y_la_fabrica_de_chocolate%281971%29.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvNtIm-U3Co3n3ilBnmfPnWPcEucEYQbOMdEMyYfhXj0hL_dKy</fanart>
<info>Willy Wonka & the Chocolate Factory es una película de fantasía musical estadounidense de 1971 dirigida por Mel Stuart y protagonizada por Gene Wilder como Willy Wonka.
La película cuenta la historia de Charlie Bucket (Peter Ostrum) mientras recibe un Boleto Dorado y visita la fábrica de chocolate de Willy Wonka con otros cuatro niños de todo el mundo. La filmación tuvo lugar en Munich en 1970, y la película fue lanzada por Paramount Pictures el 30 de junio de 1971. En 1972 Wilder fue nominado para un Globo de Oro como Mejor Actor en un Musical o Comedia, pero perdió ambos ante el Fiddler on the Roof. La película también introdujo la canción "The Candy Man", que se convirtió en un éxito popular cuando fue grabado por Sammy Davis Jr. En 2014, la película fue seleccionada para su preservación en el National Film Registry de los Estados Unidos por la Biblioteca del Congreso como "culturalmente, históricamente o estéticamente significativo".</info>
</item>

<item>
<title>Escoby Doo (2002) </title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/275775621652</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/34/9f/94/349f948fa38b8f395ed156c7cff572f6--scooby-doo-gif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/236x/34/9f/94/349f948fa38b8f395ed156c7cff572f6--scooby-doo-gif.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Escoby Doo y los 2 Monstruos(2004) </title>        
<urlsolve>https://ok.ru/video/193202752072</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-v_2ygXYCkG0/TiHwCRAYdzI/AAAAAAAABSw/JQMKUPtizzg/s1600/Scooby+Doo+2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-v_2ygXYCkG0/TiHwCRAYdzI/AAAAAAAABSw/JQMKUPtizzg/s1600/Scooby+Doo+2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Marcianos vrs Mexicanos</title>        
<urlsolve>https://www.youtube.com/watch?v=h8yebEkQbAE</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/ZlgD7JEwAME/hqdefault.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZlgD7JEwAME/hqdefault.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>El hombre de la máscara de hierro (1998)</title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/1440807455313</urlsolve>
<thumbnail>https://frikipress.files.wordpress.com/2013/12/caratula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://frikipress.files.wordpress.com/2013/12/caratula.jpg</fanart>
<info>1662. Francia es un caos, los ciudadanos hambrientos de la capital, París, exigen alimentos al rey Luis XIV (Leonardo DiCaprio), que vive en su opulento palacio alejado de las desesperadas peticiones de sus súbditos, más pendiente de acontecimientos sociales y de sus guerras territoriales. El rey Luis entrega alimentos que deberían ser dados a la población a sus ejércitos, lo que causa levantamientos por la ciudad, apoyados por los jesuitas, que son disueltos por la fuerza por los mosqueteros, la guardia personal del Rey.</info>
</item>

<item>
<title>Parque Jurásico (1993) </title>        
<urlsolve>https://www.ok.ru/video/239359887953</urlsolve>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTn-JYzeEWr7kko7wsqEP8i8y68tD7CRGlOs57NYq7bQFgy_QX2NQ</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTn-JYzeEWr7kko7wsqEP8i8y68tD7CRGlOs57NYq7bQFgy_QX2NQ</fanart>
<info>John Hammond, magnate propietario de la empresa multinacional en bioingeniería InGen, ha soñado toda su vida con construir el mayor parque de atracciones del mundo. Una isla en Costa Rica donde habiten las criaturas más espectaculares que han pisado la Tierra: los dinosaurios. Pese a la extinción de estos reptiles, InGen ha logrado clonar diversas especies mediante la manipulación de segmentos de ADN de la propia sangre de dinosaurio, encontrada en mosquitos fosilizados en ámbar.

Para la apertura del Parque Jurásico, Hammond tiene que convencer a los inversores de que las atracciones son totalmente seguras, por lo que invitará a la isla al paleontólogo de renombre Alan Grant, a la paleobotánica Ellie Sattler, al teórico Ian Malcolm y al representante de los inversores, además de sus nietos Alexis y Tim.

Al llegar a la isla sufren el boicot interno del informático Dennis Nedry, sin embargo, no será el único problema con el que se toparán en su peligrosa visita; la naturaleza mostrará toda su fuerza mediante un ciclón que asolará la isla, confirmando una verdad temida por todos: la naturaleza no obedece a un dueño, y los dinosaurios tampoco</info>
</item>

<item>
<title></title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>